{"id":127,"date":"2022-09-09T15:48:03","date_gmt":"2022-09-09T15:48:03","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/First_Project\/?p=127"},"modified":"2022-09-09T15:48:43","modified_gmt":"2022-09-09T15:48:43","slug":"giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/","title":{"rendered":"Giannis g\u1ecdi, Luka Doncic tr\u1ea3 l\u1eddi: \u201cHo\u00e0ng t\u1eed\u201d \u0111i v\u00e0o l\u1ecbch s\u1eed EuroBasket v\u1edbi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u k\u1ef7 l\u1ee5c"},"content":{"rendered":"<p><strong class=\"font-semibold text-lg mb-4 inline-block\">EuroBasket 2022 \u0111ang li\u00ean t\u1ee5c ch\u1ee9ng ki\u1ebfn nh\u1eefng tr\u1eadn \u0111\u1ea5u b\u00f9ng n\u1ed5 c\u1ee7a c\u00e1c si\u00eau sao NBA. M\u1ed9t ng\u00e0y sau khi Giannis l\u00ean ti\u1ebfng, h\u00f4m nay \u0111\u1ebfn l\u01b0\u1ee3t Luka Doncic tr\u1ea3 l\u1eddi.<\/strong><\/p>\n<div id=\"abody\" class=\"shortcode-content ck-content\">\n<p class=\"p2\">H\u00f4m th\u1ee9 T\u01b0 v\u1eeba qua, Luka Doncic ghi 36 \u0111i\u1ec3m c\u00f9ng 10 rebounds v\u00e0 4 assists \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0a Slovenia \u0111\u1ebfn chi\u1ebfn th\u1eafng, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi \u201ct\u1eb7ng\u201d \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n \u0110\u1ee9c th\u1ea5t b\u1ea1i \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong c\u1ea3 m\u00f9a gi\u1ea3i.<\/p>\n<p class=\"p2\">M\u1ed9t ph\u00f3ng vi\u00ean \u0111\u00e3 h\u1ecfi Doncic sau tr\u1eadn r\u1eb1ng gi\u1eefa anh v\u00e0 Giannis Antetokounmpo, ai s\u1ebd l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi ghi nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5t trong m\u1ed9t tr\u1eadn t\u1ea1i EuroBasket n\u0103m nay. Suy ngh\u0129 kho\u1ea3ng v\u00e0i gi\u00e2y, Luka \u0111\u00e3 g\u1ecdi t\u00ean ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ed3ng nghi\u1ec7p thay v\u00ec b\u1ea3n th\u00e2n m\u00ecnh.<\/p>\n<p class=\"p2\">\u201cT\u00f4i s\u1ebd ch\u1ecdn Giannis\u201d, Doncic \u0111\u00e1p.<\/p>\n<p class=\"p2\">\u201cV\u00ec sao \u01b0? V\u00ec anh \u1ea5y l\u00e0 Giannis Antetokounmpo\u201d.<\/p>\n<div class=\"editor-related-block full medium-insert-insertrelatenews medium-insert-insertrelatenews-selected\" contenteditable=\"false\">\n<div class=\"block-heading\">C\u00d3 TH\u1ec2 B\u1ea0N QUAN T\u00c2M<\/div>\n<ul>\n<li>\n<div class=\"frame pull-left mr-10\"><a href=\"https:\/\/webthethao.vn\/nba\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang-LEPDlpMVR.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img title=\"Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng\" src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-07\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-euro-basket-2.jpeg\" alt=\"Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng\" width=\"120px\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"desc pull-left\">\n<h3 class=\"post-title\"><a class=\"title-color\" href=\"https:\/\/webthethao.vn\/nba\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang-LEPDlpMVR.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng<\/a><\/h3>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-08\/doncic-g3.jpg\" \/><figcaption><em><strong>Luka Doncic d\u00e0nh s\u1ef1 t\u00f4n tr\u1ecdng cho \u0111\u1ed1i th\u1ee7&#8230; sau \u0111\u00f3 b\u00f9ng n\u1ed5 \u0111\u1ec3 v\u01b0\u1ee3t qua Giannis Antetokounmpo<\/strong><\/em><\/figcaption><\/figure>\n<p class=\"p2\">C\u00e2u tr\u1ea3 l\u1eddi n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c Luka Doncic \u0111\u01b0a ra sau khi Giannis b\u00f9ng n\u1ed5 v\u1edbi 41 \u0111i\u1ec3m, \u0111\u01b0a Hy L\u1ea1p \u0111\u1ebfn chi\u1ebfn th\u1eafng ng\u01b0\u1ee3c d\u00f2ng tr\u01b0\u1edbc Ukraine.<\/p>\n<p class=\"p2\">\u0110\u00e2y l\u00e0 s\u1ed1 \u0111i\u1ec3m cao nh\u1ea5t t\u1ea1i EuroBasket trong v\u00f2ng 21 n\u0103m qua, t\u00ednh t\u1eeb m\u00e0n tr\u00ecnh di\u1ec5n 43 \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a Dirk Nowitzki th\u1ef1c hi\u1ec7n n\u0103m 2001. Nh\u01b0ng trong ch\u01b0a \u0111\u1ea7y 24 gi\u1edd sau \u0111\u00f3, \u0111\u00edch th\u00e2n Doncic \u0111\u00e3 ph\u00e1 v\u1ee1 th\u00e0nh t\u00edch n\u00e0y.<\/p>\n<p class=\"p2\">Ch\u1ea1m tr\u00e1n \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n Ph\u00e1p, m\u1ed9t trong nh\u1eefng \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean n\u1eb7ng k\u00fd cho ng\u00f4i v\u00f4 \u0111\u1ecbch, \u201cho\u00e0ng t\u1eed\u201d Slovenia \u0111\u00e3 c\u00f3 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u xu\u1ea5t s\u1eafc nh\u1ea5t trong s\u1ef1 nghi\u1ec7p thi \u0111\u1ea5u t\u1ea1i \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n qu\u1ed1c gia.<\/p>\n<p class=\"p2\">Anh ghi t\u1edbi\u00a0<strong>47 \u0111i\u1ec3m\u00a0<\/strong>\u0111\u1ec3 c\u00f9ng c\u00e1c \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ed9i c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c chi\u1ebfn th\u1eafng, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi ch\u1ed1t v\u1ecb tr\u00ed nh\u1ea5t b\u1ea3ng B \u0111\u1ec3 c\u00f3 l\u1ee3i th\u1ebf trong v\u00f2ng 16 \u0111\u1ed9i.<\/p>\n<p class=\"p2\"><em><strong>Xem ngay tr\u1eadn \u0111\u1ea5u \u0111i\u00ean r\u1ed3 c\u1ee7a Luka Doncic tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n Ph\u00e1p<\/strong><\/em><\/p>\n<p class=\"p1\"><iframe loading=\"lazy\" class=\"yt\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/b0XGp8cb5JA\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-mce-fragment=\"1\"><\/iframe><\/p>\n<p class=\"p2\">Luka Doncic kh\u00f4ng ch\u1ec9 v\u01b0\u1ee3t qua 41 \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a Giannis, anh c\u00f2n l\u00e0m n\u00ean k\u1ef3 t\u00edch \u1edf EuroBasket v\u1edbi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u ghi nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec3m th\u1ee9 hai trong l\u1ecbch s\u1eed gi\u1ea3i. L\u1ea7n g\u1ea7n nh\u1ea5t c\u00f3 ng\u01b0\u1eddi ghi nhi\u1ec1u h\u01a1n 47 \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a Luka \u0111\u00e3 c\u00e1ch \u0111\u00e2y 65 n\u0103m.<\/p>\n<p class=\"p2\">\u0110i\u1ec1u th\u00fa v\u1ecb l\u00e0 \u1edf \u0111\u1ea7u tr\u1eadn, kh\u00f4ng ai ngh\u0129 r\u1eb1ng Doncic c\u00f3 th\u1ec3 b\u00f9ng n\u1ed5 \u0111\u1ebfn v\u1eady. Anh g\u1eb7p. kh\u00f3 kh\u0103n trong vi\u1ec7c t\u00ecm c\u1ea3m gi\u00e1c d\u1ee9t \u0111i\u1ec3m, n\u00e9m 3 tr\u01b0\u1ee3t v\u00e0 th\u1eadm ch\u00ed c\u00f2n kh\u00f4ng th\u1ec3 c\u00f3 \u0111i\u1ec3m t\u1eeb v\u1ea1ch n\u00e9m ph\u1ea1t.<\/p>\n<p class=\"p2\">Tuy nhi\u00ean m\u1ecdi th\u1ee9 \u0111\u1ea3o chi\u1ec1u \u1edf hi\u1ec7p 2 v\u1edbi chu\u1ed7i nhi\u1ec1u qu\u1ea3 3 \u0111i\u1ec3m th\u00e0nh c\u00f4ng li\u00ean ti\u1ebfp. Th\u1eadm ch\u00ed Doncic c\u00f2n c\u00f3 m\u1ed9t qu\u1ea3 3 \u0111i\u1ec3m m\u1ed9t ch\u00e2n c\u1ef1c k\u1ef3 &#8220;\u1ea3o&#8221; d\u01b0\u1edbi \u0111\u00e2y:<\/p>\n<div><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/streamable.com\/e\/p0swds\" width=\"100%\" height=\"100%\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-mce-fragment=\"1\"><\/iframe><\/div>\n<p class=\"p2\">T\u1ed1c \u0111\u1ed9 \u201cn\u00f3ng m\u00e1y\u201d c\u1ee7a Luka th\u1ef1c s\u1ef1 ch\u00f3ng m\u1eb7t khi anh t\u1eeb vi\u1ec7c kh\u00f4ng c\u00f3 c\u1ea3m gi\u00e1c \u1edf hi\u1ec7p 1 \u0111\u1ebfn 27 \u0111i\u1ec3m ngay trong hi\u1ec7p 2. Anh c\u0169ng kh\u00f4ng h\u1ec1 \u201cngu\u1ed9i\u201d \u0111i \u1edf n\u1eeda sau tr\u1eadn \u0111\u1ea5u, th\u1eb3ng ti\u1ebfn \u0111\u1ebfn\u00a0<strong>47 \u0111i\u1ec3m<\/strong>\u00a0v\u1edbi ch\u1ec9 23 l\u1ea7n n\u00e9m, \u0111\u1ea1t t\u1ef7 l\u1ec7 65% FG v\u00e0 55% 3PT.<\/p>\n<p class=\"p2\">Th\u1ebf tr\u1eadn gi\u1eb1ng co gi\u1eefa Slovenia v\u00e0 Ph\u00e1p c\u0169ng gi\u00fap Luka Doncic \u201cc\u00e0y \u0111i\u1ec3m\u201d m\u1ed9t c\u00e1ch hi\u1ec7u qu\u1ea3 h\u01a1n. D\u00f9 Ph\u00e1p c\u00f3 s\u1ee9c m\u1ea1nh t\u1eadp th\u1ec3, h\u1ecd l\u1ea1i kh\u00f4ng c\u00f3 m\u1ed9t si\u00eau sao c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng b\u00f9ng n\u1ed5 m\u1ea1nh m\u1ebd nh\u01b0 Doncic.<\/p>\n<p class=\"p2\">Cu\u1ed1i c\u00f9ng, Slovenia l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfn th\u1eafng v\u1edbi t\u1ef7 s\u1ed1 88-82. C\u00e1 nh\u00e2n Luka b\u00ean c\u1ea1nh 47 \u0111i\u1ec3m c\u00f2n c\u00f3 th\u00eam 7 rebounds v\u00e0 5 assists.<\/p>\n<p class=\"p2\"><em><strong>Highlights Ph\u00e1p &#8211; Slovenia | V\u00f2ng b\u1ea3ng EuroBasket 2022<\/strong><\/em><\/p>\n<p class=\"p2\"><iframe loading=\"lazy\" class=\"yt\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/CNoqFdXLJVk\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-mce-fragment=\"1\"><\/iframe><\/p>\n<p class=\"p2\"><strong><em>LUKA DONCIC \u0110ANG C\u00d3 TH\u1ec2 TR\u1ea0NG T\u1ed0T NH\u1ea4T TRONG C\u1ea2 S\u1ef0 NGHI\u1ec6P<\/em><\/strong><\/p>\n<p class=\"p2\">Tr\u1edf v\u1ec1 ch\u00e2u \u00c2u sau khi m\u00f9a gi\u1ea3i NBA kh\u00e9p l\u1ea1i, Luka Doncic ch\u1ec9 ngh\u1ec9 ng\u01a1i trong ch\u01b0a \u0111\u1ea7y 2 tu\u1ea7n. Sau \u0111\u00f3 anh l\u1eadp t\u1ee9c h\u1ed9i qu\u00e2n c\u00f9ng \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n Slovenia, tham gia m\u1ed9t s\u1ed1 tr\u1eadn giao h\u1eefu qu\u1ed1c t\u1ebf tr\u01b0\u1edbc khi b\u01b0\u1edbc v\u00e0o hai gi\u1ea3i \u0111\u1ea5u l\u1edbn: V\u00f2ng lo\u1ea1i FIBA World Cup khu v\u1ef1c ch\u00e2u \u00c2u v\u00e0 EuroBasket 2022.<\/p>\n<p class=\"p2\">\u0110\u1ec3 \u201cc\u00e0y \u1ea3i\u201d t\u1ed1t m\u00e0 v\u1eabn duy tr\u00ec phong \u0111\u1ed9 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh, Doncic c\u00f9ng HLV c\u00e1 nh\u00e2n \u0111\u00e3 l\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch t\u1eadp luy\u1ec7n k\u00e8m ngh\u1ec9 ng\u01a1i v\u00e0 ph\u1ee5c h\u1ed3i h\u1ee3p l\u00fd. Ri\u00eang trong m\u00f9a h\u00e8 n\u00e0y, Luka \u0111\u00e3 c\u01a1 b\u1eafp h\u01a1n m\u1ed9t ch\u00fat n\u1ebfu so v\u1edbi th\u1eddi gian thi \u0111\u1ea5u t\u1ea1i NBA, s\u1eb5n s\u00e0ng cho l\u1ed1i \u0111\u00e1nh c\u01a1 b\u1eafp v\u00e0 r\u00e1t h\u01a1n c\u1ee7a b\u00f3ng r\u1ed5 ch\u00e2u \u00c2u, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 \u1edf c\u1ea5p \u0111\u1ed9 \u0111\u1ed9 tuy\u1ec3n.<\/p>\n<p class=\"p2\">\u1ea4n t\u01b0\u1ee3ng h\u01a1n l\u00e0 anh kh\u00f4ng hy sinh m\u1ed9t ch\u00fat n\u00e0o v\u1ec1 \u0111\u1ed9 nhanh nh\u1eb9n hay th\u1ec3 l\u1ef1c, minh ch\u1ee9c l\u00e0 Doncic v\u1eabn v\u00f4 c\u00f9ng b\u1ec1n b\u1ec9 d\u00f9 \u0111ang \u0111\u1ed1i di\u1ec7n v\u1edbi l\u1ecbch thi \u0111\u1ea5u d\u00e0y \u0111\u1eb7c.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-08\/doncic-g2(1).jpg\" \/><figcaption><em><strong>Luka Doncic \u0111ang v\u00f4 c\u00f9ng b\u1ec1n b\u1ec9 v\u00e0 v\u1eabn c\u1ef1c k\u1ef3 nh\u1ea1y b\u00e9n t\u1ea1i EuroBasket 2022, c\u00f9ng Slovenia \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u b\u1ea3ng \u0111\u1ea5u<\/strong><\/em><\/figcaption><\/figure>\n<p class=\"p2\"><em>\u201cBi\u1ebft r\u1eb1ng \u0111\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t m\u00f9a h\u00e8 b\u1eadn r\u1ed9n, ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u00e3 c\u00f3 s\u1ef1 chu\u1ea9n b\u1ecb k\u1ef9 c\u00e0ng, l\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch chi ti\u1ebft v\u00e0 tuy\u1ec7t \u0111\u1ed1i tu\u00e2n th\u1ee7 \u0111\u1ec3 Luka c\u00f3 th\u1ec3 tr\u1ea1ng t\u1ed1t nh\u1ea5t. C\u00f3 th\u1ec3 n\u00f3i \u0111\u00e2y l\u00e0 th\u1ec3 tr\u1ea1ng tuy\u1ec7t v\u1eddi nh\u1ea5t m\u00e0 Luka t\u1eebng s\u1edf h\u1eefu k\u1ec3 t\u1eeb khi thi \u0111\u1ea5u chuy\u00ean nghi\u1ec7p \u0111\u1ebfn nay\u201d<\/em>, HLV c\u00e1 nh\u00e2n c\u1ee7a Doncic chia s\u1ebb h\u1ed3i th\u00e1ng 7.<\/p>\n<p class=\"p2\">Theo nhi\u1ec1u chuy\u00ean trang uy t\u00edn, Luka Doncic \u0111ang l\u00e0 \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean h\u00e0ng \u0111\u1ea7u cho danh hi\u1ec7u MVP m\u00f9a t\u1edbi. Xem ra anh \u0111ang c\u00f3 s\u1ef1 chu\u1ea9n b\u1ecb ho\u00e0n h\u1ea3o cho m\u00f9a gi\u1ea3i NBA 2022-23 chu\u1ea9n b\u1ecb kh\u1edfi tranh v\u00e0o th\u00e1ng 10 t\u1edbi \u0111\u00e2y.<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"mh-excerpt\"><p>EuroBasket 2022 \u0111ang li\u00ean t\u1ee5c ch\u1ee9ng ki\u1ebfn nh\u1eefng tr\u1eadn \u0111\u1ea5u b\u00f9ng n\u1ed5 c\u1ee7a c\u00e1c si\u00eau sao NBA. M\u1ed9t ng\u00e0y sau khi Giannis l\u00ean ti\u1ebfng, h\u00f4m <a class=\"mh-excerpt-more\" href=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/\" title=\"Giannis g\u1ecdi, Luka Doncic tr\u1ea3 l\u1eddi: \u201cHo\u00e0ng t\u1eed\u201d \u0111i v\u00e0o l\u1ecbch s\u1eed EuroBasket v\u1edbi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u k\u1ef7 l\u1ee5c\">[&#8230;]<\/a><\/p>\n<\/div>","protected":false},"author":1,"featured_media":128,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[5],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Giannis g\u1ecdi, Luka Doncic tr\u1ea3 l\u1eddi: \u201cHo\u00e0ng t\u1eed\u201d \u0111i v\u00e0o l\u1ecbch s\u1eed EuroBasket v\u1edbi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u k\u1ef7 l\u1ee5c - Web th\u1ec3 thao<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Giannis g\u1ecdi, Luka Doncic tr\u1ea3 l\u1eddi: \u201cHo\u00e0ng t\u1eed\u201d \u0111i v\u00e0o l\u1ecbch s\u1eed EuroBasket v\u1edbi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u k\u1ef7 l\u1ee5c - Web th\u1ec3 thao\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"EuroBasket 2022 \u0111ang li\u00ean t\u1ee5c ch\u1ee9ng ki\u1ebfn nh\u1eefng tr\u1eadn \u0111\u1ea5u b\u00f9ng n\u1ed5 c\u1ee7a c\u00e1c si\u00eau sao NBA. M\u1ed9t ng\u00e0y sau khi Giannis l\u00ean ti\u1ebfng, h\u00f4m [...]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Web th\u1ec3 thao\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-09T15:48:03+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-09T15:48:43+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/doncic-g.jpeg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"250\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"165\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"tranhuuchauminh\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tranhuuchauminh\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 ph\u00fat\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Article\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/#article\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"name\": \"tranhuuchauminh\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12\"\r\n\t            },\r\n\t            \"headline\": \"Giannis g\u1ecdi, Luka Doncic tr\u1ea3 l\u1eddi: \u201cHo\u00e0ng t\u1eed\u201d \u0111i v\u00e0o l\u1ecbch s\u1eed EuroBasket v\u1edbi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u k\u1ef7 l\u1ee5c\",\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-09-09T15:48:03+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-09-09T15:48:43+00:00\",\r\n\t            \"mainEntityOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"wordCount\": 1270,\r\n\t            \"commentCount\": 0,\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"articleSection\": [\r\n\t                \"B\u00f3ng r\u1ed5\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"CommentAction\",\r\n\t                    \"name\": \"Comment\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/#respond\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/\",\r\n\t            \"name\": \"Giannis g\u1ecdi, Luka Doncic tr\u1ea3 l\u1eddi: \u201cHo\u00e0ng t\u1eed\u201d \u0111i v\u00e0o l\u1ecbch s\u1eed EuroBasket v\u1edbi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u k\u1ef7 l\u1ee5c - Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-09-09T15:48:03+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-09-09T15:48:43+00:00\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Trang ch\u1ee7\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"Giannis g\u1ecdi, Luka Doncic tr\u1ea3 l\u1eddi: \u201cHo\u00e0ng t\u1eed\u201d \u0111i v\u00e0o l\u1ecbch s\u1eed EuroBasket v\u1edbi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u k\u1ef7 l\u1ee5c\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\",\r\n\t            \"name\": \"Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\",\r\n\t            \"sameAs\": [],\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png\",\r\n\t                \"width\": 275,\r\n\t                \"height\": 167,\r\n\t                \"caption\": \"Web th\u1ec3 thao\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12\",\r\n\t            \"name\": \"tranhuuchauminh\",\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"caption\": \"tranhuuchauminh\"\r\n\t            },\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"http:\/\/localhost\/First_Project\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/author\/tranhuuchauminh\/\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Giannis g\u1ecdi, Luka Doncic tr\u1ea3 l\u1eddi: \u201cHo\u00e0ng t\u1eed\u201d \u0111i v\u00e0o l\u1ecbch s\u1eed EuroBasket v\u1edbi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u k\u1ef7 l\u1ee5c - Web th\u1ec3 thao","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/","og_locale":"vi_VN","og_type":"article","og_title":"Giannis g\u1ecdi, Luka Doncic tr\u1ea3 l\u1eddi: \u201cHo\u00e0ng t\u1eed\u201d \u0111i v\u00e0o l\u1ecbch s\u1eed EuroBasket v\u1edbi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u k\u1ef7 l\u1ee5c - Web th\u1ec3 thao","og_description":"EuroBasket 2022 \u0111ang li\u00ean t\u1ee5c ch\u1ee9ng ki\u1ebfn nh\u1eefng tr\u1eadn \u0111\u1ea5u b\u00f9ng n\u1ed5 c\u1ee7a c\u00e1c si\u00eau sao NBA. M\u1ed9t ng\u00e0y sau khi Giannis l\u00ean ti\u1ebfng, h\u00f4m [...]","og_url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/","og_site_name":"Web th\u1ec3 thao","article_published_time":"2022-09-09T15:48:03+00:00","article_modified_time":"2022-09-09T15:48:43+00:00","og_image":[{"width":250,"height":165,"url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/doncic-g.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"tranhuuchauminh","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi":"tranhuuchauminh","\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc":"6 ph\u00fat"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/"},"author":{"name":"tranhuuchauminh","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12"},"headline":"Giannis g\u1ecdi, Luka Doncic tr\u1ea3 l\u1eddi: \u201cHo\u00e0ng t\u1eed\u201d \u0111i v\u00e0o l\u1ecbch s\u1eed EuroBasket v\u1edbi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u k\u1ef7 l\u1ee5c","datePublished":"2022-09-09T15:48:03+00:00","dateModified":"2022-09-09T15:48:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/"},"wordCount":1270,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization"},"articleSection":["B\u00f3ng r\u1ed5"],"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/","name":"Giannis g\u1ecdi, Luka Doncic tr\u1ea3 l\u1eddi: \u201cHo\u00e0ng t\u1eed\u201d \u0111i v\u00e0o l\u1ecbch s\u1eed EuroBasket v\u1edbi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u k\u1ef7 l\u1ee5c - Web th\u1ec3 thao","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website"},"datePublished":"2022-09-09T15:48:03+00:00","dateModified":"2022-09-09T15:48:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/#breadcrumb"},"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Trang ch\u1ee7","item":"http:\/\/localhost\/First_Project\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Giannis g\u1ecdi, Luka Doncic tr\u1ea3 l\u1eddi: \u201cHo\u00e0ng t\u1eed\u201d \u0111i v\u00e0o l\u1ecbch s\u1eed EuroBasket v\u1edbi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u k\u1ef7 l\u1ee5c"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/","name":"Web th\u1ec3 thao","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/First_Project\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"vi"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization","name":"Web th\u1ec3 thao","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png","width":275,"height":167,"caption":"Web th\u1ec3 thao"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12","name":"tranhuuchauminh","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g","caption":"tranhuuchauminh"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/First_Project"],"url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/author\/tranhuuchauminh\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/127"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=127"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/127\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":129,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/127\/revisions\/129"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/media\/128"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=127"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=127"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=127"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}