<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Lưu trữ Bóng rổ - Web thể thao</title>
	<atom:link href="/category/bong-ro/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/category/bong-ro/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 09 Sep 2022 15:52:02 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>Danh sách ứng cử viên các giải thưởng cá nhân mùa giải 20222: Sẵn sàng cho VBA Awards</title>
		<link>/2022/09/09/danh-sach-ung-cu-vien-cac-giai-thuong-ca-nhan-mua-giai-20222-san-sang-cho-vba-awards/</link>
					<comments>/2022/09/09/danh-sach-ung-cu-vien-cac-giai-thuong-ca-nhan-mua-giai-20222-san-sang-cho-vba-awards/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranhuuchauminh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Sep 2022 15:51:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bóng rổ]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=133</guid>

					<description><![CDATA[<p>Được biết VBA Awards 2022 dự kiến sẽ diễn ra vào trung tuần tháng 9, không lâu sau khi giải đấu tìm ra được nhà <a class="mh-excerpt-more" href="/2022/09/09/danh-sach-ung-cu-vien-cac-giai-thuong-ca-nhan-mua-giai-20222-san-sang-cho-vba-awards/" title="Danh sách ứng cử viên các giải thưởng cá nhân mùa giải 20222: Sẵn sàng cho VBA Awards">[...]</a></p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/danh-sach-ung-cu-vien-cac-giai-thuong-ca-nhan-mua-giai-20222-san-sang-cho-vba-awards/">Danh sách ứng cử viên các giải thưởng cá nhân mùa giải 20222: Sẵn sàng cho VBA Awards</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">Được biết VBA Awards 2022 dự kiến sẽ diễn ra vào trung tuần tháng 9, không lâu sau khi giải đấu tìm ra được nhà vô địch. Tại đó, chủ nhân của các danh hiệu sẽ được xướng tên.</strong></p>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<p class="p1">Mùa thứ 7 của Giải bóng rổ chuyên nghiệp Việt Nam &#8211; VBA brought by Novaworld 2022 &#8211; đang dần đi đến hồi kết với loại trận VBA Finals. Series chung kết tổng này có sự hiện diện của hai tập thể mạnh nhất mùa giải là Saigon Heat và Hanoi Buffaloes.</p>
<p class="p1">Song song đó, ban tổ chức đã bắt tay vào công tác chuẩn bị cho giai đoạn hậu mùa giải, bao gồm việc tìm ra các ứng viên cho những danh hiệu cá nhân như Rookie of The Year, Sixth Man of The Year, MVP&#8230;</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-08-30/Ban%20co%CC%82%CC%81%20va%CC%82%CC%81n%20chuye%CC%82n%20mo%CC%82n%20chu%CC%A3p%20a%CC%89nh%20ki%CC%89%20nie%CC%A3%CC%82m%20ta%CC%A3i%20buo%CC%82%CC%89i%20bi%CC%80nh%20cho%CC%A3n%209%20ha%CC%A3ng%20mu%CC%A3c%20gia%CC%89i%20thu%CC%9Bo%CC%9B%CC%89ng%20cu%CC%89a%20VBA%202022.jpeg" /><figcaption><em><strong>Ảnh &#8211; VBA</strong></em></figcaption></figure>
<p class="p1">Sau khi có những cân nhắc và đánh giá về những cá nhân xuất sắc, ban tổ chức cùng ban cố vấn chuyên môn cho VBA Awards đã công bố danh sách <strong>37 ứng viên, </strong>cạnh tranh ở tổng cộng 9 hạng mục giải thưởng cá nhân của VBA 2022. Chi tiết như sau:</p>
<p class="p2"><strong>Rookie of The Year </strong>&#8211; Tân binh của năm</p>
<p class="p2">Lê Khắc Đăng Khoa (Cantho Catfish)</p>
<p class="p2">Nguyễn Việt Mỹ (Nha Trang Dolphins)</p>
<p class="p2">Triệu Hùng Minh (Danang Dragons)</p>
<p class="p2">Giải thưởng dành riêng cho các nội binh tham dự VBA mùa đầu tiên.</p>
<p class="p2"><strong>Most Improved Players of The Year</strong> &#8211; VĐV tiến bộ của năm</p>
<p class="p2">Trần Minh Hiếu (Hanoi Buffaloes)</p>
<p class="p2">Huỳnh Vĩnh Quang (Nha Trang Dolphins)</p>
<p class="p2">Trần Văn Trung (Ho Chi Minh City Wings)</p>
<p class="p2">Bùi Anh Khoa (Ho Chi Minh City Wings)</p>
<p class="p2">Đinh Khải Tâm (Tim Waale) &#8211; Saigon Heat</p>
<p class="p2">Giải thưởng dành cho VĐV đã tham gia VBA ít nhất 2 mùa giải. Sự tiến bộ sẽ được tính dựa trên kết quả thi đấu của VĐV ở mùa giải hiện tại so với mùa giải gần nhất mà VĐV đó tham gia.</p>
<p class="p2"><strong>Sportsmanship of the year </strong>&#8211; Giải tinh thần thể thao</p>
<p class="p2">Castilo Luis Amaury Bueno (Cantho Catfish)</p>
<p class="p2">Nguyễn Quang Vinh (Ho Chi Minh City Wings)</p>
<p class="p2">Madarious Gibbs (Saigon Heat)</p>
<p class="p2">Đặng Thái Hưng (Thang Long Warriors)</p>
<p class="p2">Grant Dominique (Danang Dragons)</p>
<p class="p2">Giải thưởng dành cho VĐV tham gia thi đấu ít nhất 06 trận (nửa vòng bảng) và trung bình mỗi trận thi đấu ít nhất 10 phút trở lên. Không phạm lỗi trục xuất, lỗi phản tinh thần thể thao thô bạo và lỗi kỹ thuật.</p>
<p class="p2"><strong>Sixth Man of The Year</strong> &#8211; VĐV dự bị xuất sắc của năm</p>
<p class="p2">Đặng Thái Hưng (Thang Long Warriors)</p>
<p class="p2">Lê Khắc Đăng Khoa (Cantho Catfish)</p>
<p class="p2">Dư Minh An (Saigon Heat)</p>
<p class="p2">Sơn Minh Tâm (Nha Trang Dolphins)</p>
<p class="p2">Trần Minh Hiếu (Hanoi Buffaloes)</p>
<p class="p2">Giải thưởng dành cho VĐV có tên trong danh sách đội hình chính thức thi đấu (starting five) ít hơn hoặc bằng 50% số trận (&lt; 7 trận).</p>
<p class="p2"><strong>Defensive Player of The Year </strong>&#8211; VĐV phòng thủ xuất sắc của năm</p>
<p class="p2">Shane Henry (Hanoi Buffaloes)</p>
<p class="p2">Alonzo Stafford (Saigon Heat)</p>
<p class="p2">De Angelo Hamilton (Cantho Catfish)</p>
<p class="p2">Dominique Tham (Nha Trang Dolphins)</p>
<p class="p2">DeSean Parsons (Ho Chi Minh City Wings).</p>
<p class="p2">Giải thưởng dành cho VĐV tham gia thi đấu ít nhất 8 trận và trung bình mỗi trận thi đấu ít nhất 10 phút trở lên.</p>
<p class="p2"><strong>Local Player of The Year</strong> &#8211; Nội binh xuất sắc nhất năm</p>
<p class="p2">Dư Minh An (Saigon Heat)</p>
<p class="p2">Đặng Thái Hưng (Thang Long Warriors)</p>
<p class="p2">Phạm Đức Kiên (Danang Dragons)</p>
<p class="p2">Huỳnh Vĩnh Quang (Nha Trang Dolphins)</p>
<p class="p2">Nguyễn Tiến Dương (Hanoi Buffaloes)</p>
<p class="p2">Giải thưởng dành cho VĐV nội tham gia thi đấu ít nhất 8 trận và trung bình mỗi trận thi đấu ít nhất 20 phút trở lên.</p>
<p class="p2"><strong>Heritage Player of The Year </strong>&#8211; VĐV gốc Việt xuất sắc nhất năm</p>
<p class="p2">Dominique Tham (Nha Trang Dolphins)</p>
<p class="p2">Nguyễn Quang Vinh (Ho Chi Minh City Wings)</p>
<p class="p2">Đinh Thanh Tâm (Hanoi Buffaloes)</p>
<p class="p2">Nguyễn Toàn Anh (Danang Dragons)</p>
<p class="p2">Đinh Thanh Sang (Cantho Catfish)</p>
<p class="p2">Giải thưởng dành cho VĐV gốc Việt tham gia thi đấu ít nhất 8 trận và trung bình mỗi trận thi đấu ít nhất 20 phút trở lên.</p>
<p class="p2"><strong>Coach of The Year </strong>&#8211; Huấn luyện viên của năm</p>
<p class="p2">Todd Purves (Nha Trang Dolphins)</p>
<p class="p2">Matthew Van Pelt (Saigon Heat)</p>
<p class="p2">Erik Olson (Ho Chi Minh City Wings)</p>
<p class="p2">Eric Weissling (Hanoi Buffaloes)</p>
<p class="p2">Giải thưởng dành HLV đưa được đội vào đến vòng bán kết hoặc HLV tạo được dấu ấn chiến thuật rõ nét cho đội bóng.</p>
<p class="p2"><strong>Most Valuable Player </strong>&#8211; Cầu thủ xuất sắc nhất</p>
<p class="p2">DeAngelo Hamilton (Cantho Catfish)</p>
<p class="p2">Alonzo Stafford (Saigon Heat)</p>
<p class="p2">Richard Thomas (Ho Chi Minh City Wings)</p>
<p class="p2">Shane Henry (Hanoi Buffaloes)</p>
<p class="p2">Cleveland Jackson (Nha Trang Dolphins)</p>
<p class="p2">Giải thưởng dành cho VĐV tham gia thi đấu ít nhất 8 trận và trung bình mỗi trận thi đấu ít nhất 30 phút trở lên.</p>
<p class="p2"><strong>Ghi chú:</strong> Tất cả tiêu chí giải thưởng đều được xét trong vòng Regular Season (vòng bảng).</p>
<p><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-08-30/Text_Split.jpg" /></p>
<p class="p2">Năm nay, 9 danh hiệu cá nhân kể trên sẽ được bầu chọn bởi ban cố vấn bao gồm 5 thành viên:</p>
<ul class="ul1">
<li class="li2">GS. TS. Huỳnh Trọng Khải &#8211; Phó chủ tịch Liên đoàn Bóng rổ Việt Nam, Chủ tịch Liên đoàn Bóng rổ TP. HCM.</li>
<li class="li2">Ông. Lê Việt Đức &#8211; Phó Tổng thư ký Liên đoàn Bóng rổ Việt Nam, kiêm Giám đốc Kỹ thuật Giải Bóng rổ Chuyên nghiệp Việt Nam.</li>
<li class="li2">TS. Nguyễn Trần Phúc &#8211; Ủy viên Ban kiểm tra, kiêm trưởng tiểu Ban thống kê Liên đoàn Bóng rổ Việt Nam.</li>
<li class="li2">Ông. Cortez Salvador Jr Candela &#8211; FIBA Commissioner, Giám sát VBA.</li>
<li class="li2">Ông. Nguyễn Phú Đức &#8211; Trưởng khối social của Webthethao.</li>
</ul>
<div class="CmsContentObject">
<div>
<p>Với nguồn vốn đầu tư lên đến 5 tỉ USD, đô thị du lịch NovaWorld Phan Thiet (TP. Phan Thiết, Bình Thuận) qui mô 1000 ha sở hữu hệ tiện ích du lịch, nghỉ dưỡng, thể thao, giải trí đẳng cấp quốc tế như công viên biển Miami Bikini Beach 16ha, tổ hợp công viên giải trí NovaDreams Adventure World 25ha, cụm sân golf PGA độc quyền 36 hố, trung tâm biểu diễn Arena 10.000 chỗ ngồi, cụm thể thao Sport Complex quy mô cho những giải đấu quốc tế, hơn 20 khách sạn và resort thương hiệu danh tiếng, trung tâm mua sắm, các tuyến phố thương mại mặt biển sầm uất, cho đến hệ thống bệnh viện, trung tâm hồi sức cấp cứu, hệ thống phòng khám và dịch vụ chăm sóc sức khỏe cộng đồng chuẩn quốc tế…</p>
<p>Với hệ sinh thái tiện ích “all in one”, Siêu thành phố biển kỳ vọng sẽ là điểm đến quốc tế bắt kịp xu hướng du lịch MICE, du lịch kết hợp thể thao, du lịch chăm sóc khỏe đang thịnh hành.</p>
</div>
</div>
</div>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/danh-sach-ung-cu-vien-cac-giai-thuong-ca-nhan-mua-giai-20222-san-sang-cho-vba-awards/">Danh sách ứng cử viên các giải thưởng cá nhân mùa giải 20222: Sẵn sàng cho VBA Awards</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2022/09/09/danh-sach-ung-cu-vien-cac-giai-thuong-ca-nhan-mua-giai-20222-san-sang-cho-vba-awards/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Giannis gọi, Luka Doncic trả lời: “Hoàng tử” đi vào lịch sử EuroBasket với trận đấu kỷ lục</title>
		<link>/2022/09/09/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc/</link>
					<comments>/2022/09/09/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranhuuchauminh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Sep 2022 15:48:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bóng rổ]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=127</guid>

					<description><![CDATA[<p>EuroBasket 2022 đang liên tục chứng kiến những trận đấu bùng nổ của các siêu sao NBA. Một ngày sau khi Giannis lên tiếng, hôm <a class="mh-excerpt-more" href="/2022/09/09/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc/" title="Giannis gọi, Luka Doncic trả lời: “Hoàng tử” đi vào lịch sử EuroBasket với trận đấu kỷ lục">[...]</a></p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc/">Giannis gọi, Luka Doncic trả lời: “Hoàng tử” đi vào lịch sử EuroBasket với trận đấu kỷ lục</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">EuroBasket 2022 đang liên tục chứng kiến những trận đấu bùng nổ của các siêu sao NBA. Một ngày sau khi Giannis lên tiếng, hôm nay đến lượt Luka Doncic trả lời.</strong></p>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<p class="p2">Hôm thứ Tư vừa qua, Luka Doncic ghi 36 điểm cùng 10 rebounds và 4 assists để đưa Slovenia đến chiến thắng, đồng thời “tặng” đội tuyển Đức thất bại đầu tiên trong cả mùa giải.</p>
<p class="p2">Một phóng viên đã hỏi Doncic sau trận rằng giữa anh và Giannis Antetokounmpo, ai sẽ là người ghi nhiều điểm nhất trong một trận tại EuroBasket năm nay. Suy nghĩ khoảng vài giây, Luka đã gọi tên người đồng nghiệp thay vì bản thân mình.</p>
<p class="p2">“Tôi sẽ chọn Giannis”, Doncic đáp.</p>
<p class="p2">“Vì sao ư? Vì anh ấy là Giannis Antetokounmpo”.</p>
<div class="editor-related-block full medium-insert-insertrelatenews medium-insert-insertrelatenews-selected" contenteditable="false">
<div class="block-heading">CÓ THỂ BẠN QUAN TÂM</div>
<ul>
<li>
<div class="frame pull-left mr-10"><a href="https://webthethao.vn/nba/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang-LEPDlpMVR.htm" target="_blank" rel="noopener"><img title="Giannis Antetokounmpo oanh tạc EuroBasket 2022, cùng Hy Lạp bay cao tại vòng bảng" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-07/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-euro-basket-2.jpeg" alt="Giannis Antetokounmpo oanh tạc EuroBasket 2022, cùng Hy Lạp bay cao tại vòng bảng" width="120px" /></a></div>
<div class="desc pull-left">
<h3 class="post-title"><a class="title-color" href="https://webthethao.vn/nba/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang-LEPDlpMVR.htm" target="_blank" rel="noopener">Giannis Antetokounmpo oanh tạc EuroBasket 2022, cùng Hy Lạp bay cao tại vòng bảng</a></h3>
</div>
</li>
</ul>
</div>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-08/doncic-g3.jpg" /><figcaption><em><strong>Luka Doncic dành sự tôn trọng cho đối thủ&#8230; sau đó bùng nổ để vượt qua Giannis Antetokounmpo</strong></em></figcaption></figure>
<p class="p2">Câu trả lời này được Luka Doncic đưa ra sau khi Giannis bùng nổ với 41 điểm, đưa Hy Lạp đến chiến thắng ngược dòng trước Ukraine.</p>
<p class="p2">Đây là số điểm cao nhất tại EuroBasket trong vòng 21 năm qua, tính từ màn trình diễn 43 điểm của Dirk Nowitzki thực hiện năm 2001. Nhưng trong chưa đầy 24 giờ sau đó, đích thân Doncic đã phá vỡ thành tích này.</p>
<p class="p2">Chạm trán đội tuyển Pháp, một trong những ứng cử viên nặng ký cho ngôi vô địch, “hoàng tử” Slovenia đã có trận đấu xuất sắc nhất trong sự nghiệp thi đấu tại đội tuyển quốc gia.</p>
<p class="p2">Anh ghi tới <strong>47 điểm </strong>để cùng các đồng đội có được chiến thắng, đồng thời chốt vị trí nhất bảng B để có lợi thế trong vòng 16 đội.</p>
<p class="p2"><em><strong>Xem ngay trận đấu điên rồ của Luka Doncic trước đội tuyển Pháp</strong></em></p>
<p class="p1"><iframe loading="lazy" class="yt" src="https://www.youtube.com/embed/b0XGp8cb5JA" width="560" height="314" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p>
<p class="p2">Luka Doncic không chỉ vượt qua 41 điểm của Giannis, anh còn làm nên kỳ tích ở EuroBasket với trận đấu ghi nhiều điểm thứ hai trong lịch sử giải. Lần gần nhất có người ghi nhiều hơn 47 điểm của Luka đã cách đây 65 năm.</p>
<p class="p2">Điều thú vị là ở đầu trận, không ai nghĩ rằng Doncic có thể bùng nổ đến vậy. Anh gặp. khó khăn trong việc tìm cảm giác dứt điểm, ném 3 trượt và thậm chí còn không thể có điểm từ vạch ném phạt.</p>
<p class="p2">Tuy nhiên mọi thứ đảo chiều ở hiệp 2 với chuỗi nhiều quả 3 điểm thành công liên tiếp. Thậm chí Doncic còn có một quả 3 điểm một chân cực kỳ &#8220;ảo&#8221; dưới đây:</p>
<div><iframe loading="lazy" src="https://streamable.com/e/p0swds" width="100%" height="100%" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></div>
<p class="p2">Tốc độ “nóng máy” của Luka thực sự chóng mặt khi anh từ việc không có cảm giác ở hiệp 1 đến 27 điểm ngay trong hiệp 2. Anh cũng không hề “nguội” đi ở nửa sau trận đấu, thẳng tiến đến <strong>47 điểm</strong> với chỉ 23 lần ném, đạt tỷ lệ 65% FG và 55% 3PT.</p>
<p class="p2">Thế trận giằng co giữa Slovenia và Pháp cũng giúp Luka Doncic “cày điểm” một cách hiệu quả hơn. Dù Pháp có sức mạnh tập thể, họ lại không có một siêu sao có khả năng bùng nổ mạnh mẽ như Doncic.</p>
<p class="p2">Cuối cùng, Slovenia là người chiến thắng với tỷ số 88-82. Cá nhân Luka bên cạnh 47 điểm còn có thêm 7 rebounds và 5 assists.</p>
<p class="p2"><em><strong>Highlights Pháp &#8211; Slovenia | Vòng bảng EuroBasket 2022</strong></em></p>
<p class="p2"><iframe loading="lazy" class="yt" src="https://www.youtube.com/embed/CNoqFdXLJVk" width="560" height="314" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p>
<p class="p2"><strong><em>LUKA DONCIC ĐANG CÓ THỂ TRẠNG TỐT NHẤT TRONG CẢ SỰ NGHIỆP</em></strong></p>
<p class="p2">Trở về châu Âu sau khi mùa giải NBA khép lại, Luka Doncic chỉ nghỉ ngơi trong chưa đầy 2 tuần. Sau đó anh lập tức hội quân cùng đội tuyển Slovenia, tham gia một số trận giao hữu quốc tế trước khi bước vào hai giải đấu lớn: Vòng loại FIBA World Cup khu vực châu Âu và EuroBasket 2022.</p>
<p class="p2">Để “cày ải” tốt mà vẫn duy trì phong độ ổn định, Doncic cùng HLV cá nhân đã lên kế hoạch tập luyện kèm nghỉ ngơi và phục hồi hợp lý. Riêng trong mùa hè này, Luka đã cơ bắp hơn một chút nếu so với thời gian thi đấu tại NBA, sẵn sàng cho lối đánh cơ bắp và rát hơn của bóng rổ châu Âu, đặc biệt là ở cấp độ độ tuyển.</p>
<p class="p2">Ấn tượng hơn là anh không hy sinh một chút nào về độ nhanh nhẹn hay thể lực, minh chức là Doncic vẫn vô cùng bền bỉ dù đang đối diện với lịch thi đấu dày đặc.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-08/doncic-g2(1).jpg" /><figcaption><em><strong>Luka Doncic đang vô cùng bền bỉ và vẫn cực kỳ nhạy bén tại EuroBasket 2022, cùng Slovenia đứng đầu bảng đấu</strong></em></figcaption></figure>
<p class="p2"><em>“Biết rằng đây là một mùa hè bận rộn, chúng tôi đã có sự chuẩn bị kỹ càng, lên kế hoạch chi tiết và tuyệt đối tuân thủ để Luka có thể trạng tốt nhất. Có thể nói đây là thể trạng tuyệt vời nhất mà Luka từng sở hữu kể từ khi thi đấu chuyên nghiệp đến nay”</em>, HLV cá nhân của Doncic chia sẻ hồi tháng 7.</p>
<p class="p2">Theo nhiều chuyên trang uy tín, Luka Doncic đang là ứng cử viên hàng đầu cho danh hiệu MVP mùa tới. Xem ra anh đang có sự chuẩn bị hoàn hảo cho mùa giải NBA 2022-23 chuẩn bị khởi tranh vào tháng 10 tới đây.</p>
</div>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc/">Giannis gọi, Luka Doncic trả lời: “Hoàng tử” đi vào lịch sử EuroBasket với trận đấu kỷ lục</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2022/09/09/giannis-goi-luka-doncic-tra-loi-hoang-tu-di-vao-lich-su-eurobasket-voi-tran-dau-ky-luc/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Giannis Antetokounmpo oanh tạc EuroBasket 2022, cùng Hy Lạp bay cao tại vòng bảng</title>
		<link>/2022/09/09/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang/</link>
					<comments>/2022/09/09/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranhuuchauminh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Sep 2022 15:33:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bóng rổ]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=106</guid>

					<description><![CDATA[<p>Giannis Antetokounmpo đang là cầu thủ ghi điểm tốt nhất EuroBasket 2022, đồng thời anh vừa có trận ghi nhiều điểm nhất trong hơn 2 <a class="mh-excerpt-more" href="/2022/09/09/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang/" title="Giannis Antetokounmpo oanh tạc EuroBasket 2022, cùng Hy Lạp bay cao tại vòng bảng">[...]</a></p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang/">Giannis Antetokounmpo oanh tạc EuroBasket 2022, cùng Hy Lạp bay cao tại vòng bảng</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">Giannis Antetokounmpo đang là cầu thủ ghi điểm tốt nhất EuroBasket 2022, đồng thời anh vừa có trận ghi nhiều điểm nhất trong hơn 2 thập kỷ tại giải đấu này.</strong></p>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<p class="p1">Trong lúc NBA tạm nghỉ, bóng rổ châu Âu lại cực kỳ sôi động với EuroBasket 2022, giải đấu của các đội tuyển quốc gia được tổ chức 4 năm một lần.</p>
<p class="p1">Sân chơi này hội tụ rất nhiều ngôi sao từ NBA về thi đấu cho đội tuyển và người đang để lại nhiều dấu ấn nhất là Giannis Antetokounmpo.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-07/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-euro-basket-3.png" /><figcaption><em><strong>Giannis Antetokounmpo đang bất bại cùng đội tuyển Hy Lạp tại EuroBasket 2022</strong></em></figcaption></figure>
<p class="p1">Sau một ngày ngồi ngoài nghỉ ngơi vì đầu gối có dấu hiệu quá tải, “Á Thần” đã tái xuất một cách cực kỳ mạnh mẽ trong trận đấu gặp đội tuyển Ukraine diễn ra đêm qua, rạng sáng nay.</p>
<p class="p1">Anh bùng nổ với 41 điểm, giúp đội tuyển Hy Lạp có chiến thắng lội ngược dòng ngoạn mục 99-79 để duy trì mạch bất bại.</p>
<p class="p1">Riêng cá nhân Giannis Antetokounmpo đã có <strong>trận đấu ghi nhiều điểm nhất tại EuroBasket trong vòng 21 năm</strong>, suýt quân bình kỷ lục trước đó của Dirk Nowitzki (43 điểm, thực hiện vào năm 2001).</p>
<p class="p1"><iframe loading="lazy" class="yt" src="https://www.youtube.com/embed/gHCabBkimzk" width="560" height="314" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p>
<p class="p1">Ngay từ đầu trận, Giannis đã thể hiện dấu ấn đậm nét bằng chuỗi điểm cá nhân 7-0 để giúp Hy Lạp vươn lên dẫn trước.</p>
<p class="p1">Tuy nhiên ĐT Ukraine với sự chuẩn bị tốt về mặt chiến thuật đã là tập thể thi đấu ấn tượng hơn, đặc biệt là ở nửa đầu trận khi họ dẫn trước 46-39 sau hai hiệp đấu.</p>
<p class="p1">Thế nhưng đó cũng là nỗ lực ấn tượng cuối cùng mà Ukraine làm được. Trong giờ nghỉ giữa trận, HLV trưởng ĐT Hy Lạp đã đưa ra những điều chỉnh về chiến thuật, đồng thời yêu cầu Giannis chơi bùng nổ hơn để đánh vào tinh thần của đối phương.</p>
<p class="p1">Đó chính là những gì đã diễn ra ở hiệp 3 khi một mình siêu sao Milwaukee Bucks ghi 10 điểm, sở hữu tỷ lệ FG 100% để mở toang thế trận.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-07/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-euro-basket-1.jpeg" /><figcaption><em><strong>Giannis bùng nổ mạnh mẽ trong hiệp 3, giúp Hy Lạp lấy lại thế trận trước ĐT Ukraine</strong></em></figcaption></figure>
<p class="p1">Từ việc bị dẫn, Hy Lạp với sự tỏa sáng của Giannis đã quân bình tỷ số rồi vươn lên ở cuối hiệp 3, thẳng tiến đến chiến thắng chung cuộc với cách biệt lên đến 20 điểm. Bên cạnh 41 điểm (13-18 FG), Antetokounmpo còn có thêm 9 rebounds và 2 assists.</p>
<p class="p1">Chiến thắng này giúp Giannis Antetokounmpo và các đồng đội chốt vị trí nhất bảng cùng thành tích 4 trận bất bại. Họ sẽ còn 1 lượt trận vòng bảng nữa trước khi tiến vào những trận knockout của EuroBasket 2022.</p>
<p class="p2"><iframe loading="lazy" class="yt" src="https://www.youtube.com/embed/PJCWauZIWvw" width="560" height="314" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p>
<p class="p1">Với cá nhân “Á Thần”, anh đang là cầu thủ xuất sắc nhất và ghi nhiều điểm nhất giải, có trung bình hơn 31 điểm/trận.</p>
<p class="p1">Tuy vậy, những đối thủ khó khăn hơn sẽ chờ đợi Giannis ở vòng đấu tiếp theo, nơi những anh tài khác cũng sẽ góp mặt như đội tuyển Serbia, Pháp, Slovenia…</p>
</div>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang/">Giannis Antetokounmpo oanh tạc EuroBasket 2022, cùng Hy Lạp bay cao tại vòng bảng</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2022/09/09/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
