{"id":103,"date":"2022-09-09T15:32:19","date_gmt":"2022-09-09T15:32:19","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/First_Project\/?p=103"},"modified":"2022-09-09T15:33:12","modified_gmt":"2022-09-09T15:33:12","slug":"mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/","title":{"rendered":"MU th\u1ea5t b\u1ea1i \u1edf Europa League t\u1eeb qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i"},"content":{"rendered":"<p><strong class=\"font-semibold text-lg mb-4 inline-block\">MU \u0111\u00e3 \u0111\u1ec3 thua Real Sociedad ngay tr\u00ean s\u00e2n nh\u00e0 trong tr\u1eadn m\u1edf m\u00e0n v\u00f2ng b\u1ea3ng Europa League do m\u1ed9t qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i.<\/strong><\/p>\n<div id=\"abody\" class=\"shortcode-content ck-content\">\n<p>Chu\u1ed7i th\u00e0nh c\u00f4ng li\u00ean ti\u1ebfp c\u1ee7a Man Utd d\u01b0\u1edbi th\u1eddi Erik ten Hag \u0111\u00e3 b\u1ecb Real Sociedad ch\u1eb7n \u0111\u1ee9ng. H\u1ecd b\u1eaft \u0111\u1ea7u chi\u1ebfn d\u1ecbch b\u1ea3ng E Europa League b\u1eb1ng th\u1ea5t b\u1ea1i tr\u00ean s\u00e2n Old Trafford t\u1eeb m\u1ed9t qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i, ch\u1ea5m d\u1ee9t 4 tr\u1eadn th\u1eafng li\u00ean ti\u1ebfp.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-08\/mu-sociedad-phat-den.jpg\" \/><figcaption><strong>Martinez \u0111\u1ec3 b\u00f3ng ch\u1ea1m tay d\u1eabn t\u1edbi qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<p>B\u00e0n thua x\u1ea3y ra khi c\u1ea7u th\u1ee7 v\u00e0o s\u00e2n thay ng\u01b0\u1eddi Lisandro Martinez \u0111\u1ec3 b\u00f3ng ch\u1ea1m tay trong v\u00f2ng c\u1ea5m. \u0110i\u1ec1u \u0111\u00e1ng n\u00f3i l\u00e0 c\u00fa s\u00fat c\u1ee7a David Silva \u1edf \u0111\u1ea7u hi\u1ec7p 2 \u0111\u00e3 ch\u1ea1m \u0111\u00f9i r\u1ed3i b\u1eadt v\u00e0o tay c\u1ea7u th\u1ee7 ng\u01b0\u1eddi Argentina, g\u00e2y ra tranh c\u00e3i. K\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0 Brais Mendez th\u1ef1c hi\u1ec7n th\u00e0nh c\u00f4ng t\u1eeb ch\u1ea5m 11m \u0111\u1ec3 ghi b\u00e0n th\u1eafng duy nh\u1ea5t.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-08\/mu-sociedad-phat-den1.jpg\" \/><figcaption><strong>Mendez ghi b\u00e0n t\u1eeb ch\u1ea5m 11m cho Real Sociedad<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<p>MU c\u00f3 \u0111\u1ee7 t\u00e0i n\u0103ng tr\u00ean s\u00e2n trong su\u1ed1t tr\u1eadn \u0111\u1ea5u n\u00e0y \u0111\u1ec3 t\u00ecm ki\u1ebfm m\u1ed9t k\u1ebft qu\u1ea3 t\u1ed1t nh\u01b0ng Ten Hag \u0111\u00e3 kh\u00f4ng l\u00e0m \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u01b0 \u1edf Ngo\u1ea1i h\u1ea1ng Anh. David De Gea, Tyrell Malacia, Christian Eriksen, Casemiro, Antony, Cristiano Ronaldo \u0111\u00e1 ch\u00ednh, c\u00f2n Jadon Sancho, Bruno Fernandes, Lisandro Martinez v\u00e0o s\u00e2n t\u1eeb gh\u1ebf d\u1ef1 b\u1ecb. T\u1ea5t c\u1ea3 nh\u1eefng g\u00ec h\u1ecd t\u1ea1o ra l\u00e0 m\u1ed9t tr\u1eadn \u0111\u1ea5u thi\u1ebfu s\u00e1ng t\u1ea1o v\u00e0 \u00edt c\u01a1 h\u1ed9i ghi b\u00e0n th\u1ef1c s\u1ef1.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-08\/mu-casemiro-that-bai.jpg\" \/><figcaption><strong>C\u00e1c ng\u00f4i sao MU c\u00f3 m\u1ed9t tr\u1eadn \u0111\u1ea5u k\u00e9m s\u00e1ng t\u1ea1o<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<p>Tr\u00ean th\u1ef1c t\u1ebf, \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t m\u00e0n tr\u00ecnh di\u1ec5n kh\u00e1 k\u00e9m c\u1ecfi c\u1ee7a MU b\u1edfi h\u1ecd hi\u1ebfm khi \u0111e d\u1ecda \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ee7 m\u00f4n Alex Remiro. V\u00e0i ng\u00e0y sau khi ghi 3 b\u00e0n v\u00e0o l\u01b0\u1edbi Arsenal trong m\u00e0n tr\u00ecnh di\u1ec5n \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng nh\u1ea5t m\u00f9a gi\u1ea3i, c\u00e1c ch\u00e2n s\u00fat \u201cQu\u1ef7 \u0111\u1ecf\u201d ch\u1ec9 c\u00f3 3 c\u00fa s\u00fat tr\u00fang \u0111\u00edch tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ed1i th\u1ee7 T\u00e2y Ban Nha.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-08\/mu-ronaldo-elanga.jpg\" \/><figcaption><strong>Ronaldo c\u00f3 m\u1ed9t b\u00e0n th\u1eafng b\u1ecb h\u1ee7y b\u1ecf do vi\u1ec7t v\u1ecb<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<p>V\u1ec1 ph\u1ea7n m\u00ecnh, sau 19 n\u0103m li\u00ean ti\u1ebfp ch\u01a1i \u1edf Champions League, Cristiano Ronaldo \u0111\u00e3 ph\u1ea3i ch\u1ea5p nh\u1eadn ch\u01a1i \u1edf Europa League v\u00e0 n\u00f3 di\u1ec5n ra kh\u00f4ng nh\u01b0 mong \u0111\u1ee3i. Si\u00eau sao ng\u01b0\u1eddi B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha nhanh ch\u00f3ng b\u1ecb c\u00e1c h\u1eadu v\u1ec7 Real Sociedad \u00e1p s\u00e1t tr\u01b0\u1edbc khung th\u00e0nh v\u00e0 t\u1ecf ra h\u1ea1n ch\u1ebf v\u1ec1 t\u1ed1c \u0111\u1ed9. T\u00ecnh hu\u1ed1ng \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u1ea5t l\u00e0 c\u00fa \u0111\u00e1nh \u0111\u1ea7u s\u1edf tr\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0a b\u00f3ng v\u00e0o l\u01b0\u1edbi c\u1ee7a CR7 b\u1ecb tr\u1ecdng t\u00e0i bi\u00ean ph\u1ea5t c\u1edd b\u00e1o vi\u1ec7t v\u1ecb.<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"mh-excerpt\"><p>MU \u0111\u00e3 \u0111\u1ec3 thua Real Sociedad ngay tr\u00ean s\u00e2n nh\u00e0 trong tr\u1eadn m\u1edf m\u00e0n v\u00f2ng b\u1ea3ng Europa League do m\u1ed9t qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh <a class=\"mh-excerpt-more\" href=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/\" title=\"MU th\u1ea5t b\u1ea1i \u1edf Europa League t\u1eeb qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i\">[&#8230;]<\/a><\/p>\n<\/div>","protected":false},"author":1,"featured_media":104,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>MU th\u1ea5t b\u1ea1i \u1edf Europa League t\u1eeb qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i - Web th\u1ec3 thao<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"MU th\u1ea5t b\u1ea1i \u1edf Europa League t\u1eeb qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i - Web th\u1ec3 thao\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"MU \u0111\u00e3 \u0111\u1ec3 thua Real Sociedad ngay tr\u00ean s\u00e2n nh\u00e0 trong tr\u1eadn m\u1edf m\u00e0n v\u00f2ng b\u1ea3ng Europa League do m\u1ed9t qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh [...]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Web th\u1ec3 thao\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-09T15:32:19+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-09T15:33:12+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/mu-ronaldo-maguire.jpg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"250\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"165\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"tranhuuchauminh\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tranhuuchauminh\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 ph\u00fat\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Article\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/#article\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"name\": \"tranhuuchauminh\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12\"\r\n\t            },\r\n\t            \"headline\": \"MU th\u1ea5t b\u1ea1i \u1edf Europa League t\u1eeb qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i\",\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-09-09T15:32:19+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-09-09T15:33:12+00:00\",\r\n\t            \"mainEntityOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"wordCount\": 589,\r\n\t            \"commentCount\": 0,\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"articleSection\": [\r\n\t                \"B\u00f3ng \u0111\u00e1\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"CommentAction\",\r\n\t                    \"name\": \"Comment\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/#respond\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/\",\r\n\t            \"name\": \"MU th\u1ea5t b\u1ea1i \u1edf Europa League t\u1eeb qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i - Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-09-09T15:32:19+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-09-09T15:33:12+00:00\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Trang ch\u1ee7\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"MU th\u1ea5t b\u1ea1i \u1edf Europa League t\u1eeb qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\",\r\n\t            \"name\": \"Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\",\r\n\t            \"sameAs\": [],\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png\",\r\n\t                \"width\": 275,\r\n\t                \"height\": 167,\r\n\t                \"caption\": \"Web th\u1ec3 thao\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12\",\r\n\t            \"name\": \"tranhuuchauminh\",\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"caption\": \"tranhuuchauminh\"\r\n\t            },\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"http:\/\/localhost\/First_Project\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/author\/tranhuuchauminh\/\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"MU th\u1ea5t b\u1ea1i \u1edf Europa League t\u1eeb qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i - Web th\u1ec3 thao","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/","og_locale":"vi_VN","og_type":"article","og_title":"MU th\u1ea5t b\u1ea1i \u1edf Europa League t\u1eeb qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i - Web th\u1ec3 thao","og_description":"MU \u0111\u00e3 \u0111\u1ec3 thua Real Sociedad ngay tr\u00ean s\u00e2n nh\u00e0 trong tr\u1eadn m\u1edf m\u00e0n v\u00f2ng b\u1ea3ng Europa League do m\u1ed9t qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh [...]","og_url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/","og_site_name":"Web th\u1ec3 thao","article_published_time":"2022-09-09T15:32:19+00:00","article_modified_time":"2022-09-09T15:33:12+00:00","og_image":[{"width":250,"height":165,"url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/mu-ronaldo-maguire.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"tranhuuchauminh","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi":"tranhuuchauminh","\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc":"3 ph\u00fat"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/"},"author":{"name":"tranhuuchauminh","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12"},"headline":"MU th\u1ea5t b\u1ea1i \u1edf Europa League t\u1eeb qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i","datePublished":"2022-09-09T15:32:19+00:00","dateModified":"2022-09-09T15:33:12+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/"},"wordCount":589,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization"},"articleSection":["B\u00f3ng \u0111\u00e1"],"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/","name":"MU th\u1ea5t b\u1ea1i \u1edf Europa League t\u1eeb qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i - Web th\u1ec3 thao","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website"},"datePublished":"2022-09-09T15:32:19+00:00","dateModified":"2022-09-09T15:33:12+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/#breadcrumb"},"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/mu-that-bai-o-europa-league-tu-qua-phat-den-gay-tranh-cai\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Trang ch\u1ee7","item":"http:\/\/localhost\/First_Project\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MU th\u1ea5t b\u1ea1i \u1edf Europa League t\u1eeb qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n g\u00e2y tranh c\u00e3i"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/","name":"Web th\u1ec3 thao","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/First_Project\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"vi"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization","name":"Web th\u1ec3 thao","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png","width":275,"height":167,"caption":"Web th\u1ec3 thao"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12","name":"tranhuuchauminh","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g","caption":"tranhuuchauminh"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/First_Project"],"url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/author\/tranhuuchauminh\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/103"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=103"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/103\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":105,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/103\/revisions\/105"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/media\/104"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=103"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=103"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=103"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}