{"id":124,"date":"2022-09-09T15:43:41","date_gmt":"2022-09-09T15:43:41","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/First_Project\/?p=124"},"modified":"2022-09-09T15:43:43","modified_gmt":"2022-09-09T15:43:43","slug":"4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/","title":{"rendered":"4 c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil g\u00f3p s\u1ee9c gi\u00fap Arsenal chi\u1ebfn th\u1eafng t\u1ea1i Europa League"},"content":{"rendered":"<p><strong class=\"font-semibold text-lg mb-4 inline-block\">Arsenal b\u1eaft \u0111\u1ea7u chi\u1ebfn d\u1ecbch Europa League v\u1edbi chi\u1ebfn th\u1eafng 2-1 tr\u01b0\u1edbc FC Zurich, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 pha l\u1eadp c\u00f4ng c\u1ee7a ti\u1ec1n \u0111\u1ea1o 19 tu\u1ed5i ng\u01b0\u1eddi Brazil.<\/strong><\/p>\n<div id=\"abody\" class=\"shortcode-content ck-content\">\n<p>Arsenal \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng l\u1ee3i t\u1eeb m\u1ed9t c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil kh\u00e1c &#8211; Marquinhos &#8211; ng\u01b0\u1eddi ho\u00e0n to\u00e0n xa l\u1ea1 cho \u0111\u1ebfn tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn \u0111\u1ea5u v\u00e0o \u0111\u00eam th\u1ee9 N\u0103m.<\/p>\n<p>Trong tr\u1eadn \u0111\u1ea5u ra m\u1eaft, Marquinhos ghi b\u00e0n m\u1edf t\u1ef7 s\u1ed1 tr\u01b0\u1edbc Zurich, gi\u00fap Arsenal b\u1eaft \u0111\u1ea7u chi\u1ebfn d\u1ecbch Europa League m\u1ed9t c\u00e1ch su\u00f4n s\u1ebb. B\u00ean c\u1ea1nh anh trong l\u1ec5 \u0103n m\u1eebng l\u00e0 Gabriel Martinelli, m\u1ed9t ng\u00f4i sao \u0111ang l\u00ean kh\u00e1c c\u1ee7a Selecao. Trung v\u1ec7 Gabriel Magalhaes v\u00e0 ti\u1ec1n \u0111\u1ea1o v\u00e0o thay th\u1ebf Gabriel Jesus c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a \u0111\u1ed9i ng\u0169 c\u1ea7u th\u1ee7 ng\u01b0\u1eddi Brazil \u0111\u00e1ng t\u1ef1 h\u00e0o v\u1edbi hi\u1ec7u qu\u1ea3 k\u1ec3 t\u1eeb \u0111\u1ea7u m\u00f9a gi\u1ea3i.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-08\/marquinhos-arsenal.jpg\" \/><figcaption><strong>Marquinhos m\u1edbi 19 tu\u1ed5i khi ghi b\u00e0n trong tr\u1eadn ra m\u1eaft Arsenal<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<p>\u1ede tu\u1ed5i 19, Marquinhos l\u00e0 c\u1ea7u th\u1ee7 \u0111\u1ea7u ti\u00ean k\u1ec3 t\u1eeb Raphael Meade v\u00e0o th\u00e1ng 9\/1981 (g\u1eb7p Panathinaikos) ghi b\u00e0n trong tr\u1eadn ra m\u1eaft cho Arsenal \u1edf c\u00fap ch\u00e2u \u00c2u. Anh \u0111\u00f3n \u0111\u01b0\u1eddng c\u0103ng ngang c\u1ee7a Eddie Nketiah \u0111\u1ec3 m\u1edf \u0111\u1ea7u h\u00e0nh tr\u00ecnh gi\u00e0nh 3 \u0111i\u1ec3m sau pha ph\u1ea3n c\u00f4ng.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-08\/marquinhos-arsenal2.jpg\" \/><figcaption><strong>Marquinhos \u0111\u1ebfn t\u1eeb Sao Paulo v\u1edbi gi\u00e1 3 tri\u1ec7u b\u1ea3ng<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<p>Nketiah g\u00e2y ra qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n tr\u01b0\u1edbc th\u1eddi gian ngh\u1ec9 gi\u1eefa hi\u1ec7p nh\u01b0ng \u0111\u00e3 s\u1eeda ch\u1eefa l\u1ed7i l\u1ea7m trong hi\u1ec7p 2 t\u1eeb ch\u00ednh \u0111\u01b0\u1eddng ki\u1ebfn t\u1ea1o c\u1ee7a Marquinhos, mang v\u1ec1 chi\u1ebfn th\u1eafng x\u1ee9ng \u0111\u00e1ng cho th\u1ea7y tr\u00f2 Mikel Arteta.<\/p>\n<p>M\u1ed9t b\u00e0n th\u1eafng, m\u1ed9t pha ki\u1ebfn t\u1ea1o, t\u1ea1o ra 2 c\u01a1 h\u1ed9i, th\u1ef1c hi\u1ec7n 4 \u0111\u01b0\u1eddng chuy\u1ec1n quan tr\u1ecdng, \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u00e0n ra m\u1eaft nh\u01b0 trong m\u01a1 c\u1ee7a Marquinhos, t\u00e0i n\u0103ng \u0111\u1ea7y h\u1ee9a h\u1eb9n c\u1ee7a Arsenal. Anh chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn Emirates t\u1eeb Sao Paulo v\u00e0o m\u00f9a h\u00e8 v\u1edbi gi\u00e1 ch\u1ec9 3 tri\u1ec7u b\u1ea3ng, ti\u1ebfp t\u1ee5c kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh ch\u00ednh s\u00e1ch theo \u0111u\u1ed5i c\u00e1c g\u01b0\u01a1ng m\u1eb7t tr\u1ebb m\u00e0 CLB \u0111ang theo \u0111u\u1ed5i.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-08\/marquinhos-arsenal3.jpg\" \/><figcaption><strong>Marquinhos \u0103n m\u1eebng v\u1edbi \u0111\u1ed3ng h\u01b0\u01a1ng Gabriel<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<p>Nh\u01b0 v\u1eady, c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil \u0111\u00e3 \u0111\u00f3ng g\u00f3p t\u1ed5ng c\u1ed9ng 8 b\u00e0n th\u1eafng v\u00e0 4 pha ki\u1ebfn t\u1ea1o cho Arsenal tr\u00ean m\u1ecdi \u0111\u1ea5u tr\u01b0\u1eddng m\u00f9a n\u00e0y, gi\u00fap \u0111\u1ed9i b\u00f3ng th\u1eafng 6\/7 tr\u1eadn.<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"mh-excerpt\"><p>Arsenal b\u1eaft \u0111\u1ea7u chi\u1ebfn d\u1ecbch Europa League v\u1edbi chi\u1ebfn th\u1eafng 2-1 tr\u01b0\u1edbc FC Zurich, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 pha l\u1eadp c\u00f4ng c\u1ee7a ti\u1ec1n \u0111\u1ea1o 19 tu\u1ed5i <a class=\"mh-excerpt-more\" href=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/\" title=\"4 c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil g\u00f3p s\u1ee9c gi\u00fap Arsenal chi\u1ebfn th\u1eafng t\u1ea1i Europa League\">[&#8230;]<\/a><\/p>\n<\/div>","protected":false},"author":1,"featured_media":125,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>4 c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil g\u00f3p s\u1ee9c gi\u00fap Arsenal chi\u1ebfn th\u1eafng t\u1ea1i Europa League - Web th\u1ec3 thao<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"4 c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil g\u00f3p s\u1ee9c gi\u00fap Arsenal chi\u1ebfn th\u1eafng t\u1ea1i Europa League - Web th\u1ec3 thao\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Arsenal b\u1eaft \u0111\u1ea7u chi\u1ebfn d\u1ecbch Europa League v\u1edbi chi\u1ebfn th\u1eafng 2-1 tr\u01b0\u1edbc FC Zurich, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 pha l\u1eadp c\u00f4ng c\u1ee7a ti\u1ec1n \u0111\u1ea1o 19 tu\u1ed5i [...]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Web th\u1ec3 thao\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-09T15:43:41+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-09T15:43:43+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/marquinhos-arsenal1.jpg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"250\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"165\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"tranhuuchauminh\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tranhuuchauminh\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 ph\u00fat\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Article\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/#article\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"name\": \"tranhuuchauminh\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12\"\r\n\t            },\r\n\t            \"headline\": \"4 c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil g\u00f3p s\u1ee9c gi\u00fap Arsenal chi\u1ebfn th\u1eafng t\u1ea1i Europa League\",\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-09-09T15:43:41+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-09-09T15:43:43+00:00\",\r\n\t            \"mainEntityOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"wordCount\": 512,\r\n\t            \"commentCount\": 0,\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"articleSection\": [\r\n\t                \"B\u00f3ng \u0111\u00e1\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"CommentAction\",\r\n\t                    \"name\": \"Comment\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/#respond\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/\",\r\n\t            \"name\": \"4 c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil g\u00f3p s\u1ee9c gi\u00fap Arsenal chi\u1ebfn th\u1eafng t\u1ea1i Europa League - Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-09-09T15:43:41+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-09-09T15:43:43+00:00\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Trang ch\u1ee7\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"4 c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil g\u00f3p s\u1ee9c gi\u00fap Arsenal chi\u1ebfn th\u1eafng t\u1ea1i Europa League\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\",\r\n\t            \"name\": \"Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\",\r\n\t            \"sameAs\": [],\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png\",\r\n\t                \"width\": 275,\r\n\t                \"height\": 167,\r\n\t                \"caption\": \"Web th\u1ec3 thao\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12\",\r\n\t            \"name\": \"tranhuuchauminh\",\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"caption\": \"tranhuuchauminh\"\r\n\t            },\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"http:\/\/localhost\/First_Project\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/author\/tranhuuchauminh\/\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"4 c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil g\u00f3p s\u1ee9c gi\u00fap Arsenal chi\u1ebfn th\u1eafng t\u1ea1i Europa League - Web th\u1ec3 thao","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/","og_locale":"vi_VN","og_type":"article","og_title":"4 c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil g\u00f3p s\u1ee9c gi\u00fap Arsenal chi\u1ebfn th\u1eafng t\u1ea1i Europa League - Web th\u1ec3 thao","og_description":"Arsenal b\u1eaft \u0111\u1ea7u chi\u1ebfn d\u1ecbch Europa League v\u1edbi chi\u1ebfn th\u1eafng 2-1 tr\u01b0\u1edbc FC Zurich, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 pha l\u1eadp c\u00f4ng c\u1ee7a ti\u1ec1n \u0111\u1ea1o 19 tu\u1ed5i [...]","og_url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/","og_site_name":"Web th\u1ec3 thao","article_published_time":"2022-09-09T15:43:41+00:00","article_modified_time":"2022-09-09T15:43:43+00:00","og_image":[{"width":250,"height":165,"url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/marquinhos-arsenal1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"tranhuuchauminh","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi":"tranhuuchauminh","\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc":"2 ph\u00fat"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/"},"author":{"name":"tranhuuchauminh","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12"},"headline":"4 c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil g\u00f3p s\u1ee9c gi\u00fap Arsenal chi\u1ebfn th\u1eafng t\u1ea1i Europa League","datePublished":"2022-09-09T15:43:41+00:00","dateModified":"2022-09-09T15:43:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/"},"wordCount":512,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization"},"articleSection":["B\u00f3ng \u0111\u00e1"],"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/","name":"4 c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil g\u00f3p s\u1ee9c gi\u00fap Arsenal chi\u1ebfn th\u1eafng t\u1ea1i Europa League - Web th\u1ec3 thao","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website"},"datePublished":"2022-09-09T15:43:41+00:00","dateModified":"2022-09-09T15:43:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/#breadcrumb"},"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/4-cau-thu-brazil-gop-suc-giup-arsenal-chien-thang-tai-europa-league\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Trang ch\u1ee7","item":"http:\/\/localhost\/First_Project\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"4 c\u1ea7u th\u1ee7 Brazil g\u00f3p s\u1ee9c gi\u00fap Arsenal chi\u1ebfn th\u1eafng t\u1ea1i Europa League"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/","name":"Web th\u1ec3 thao","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/First_Project\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"vi"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization","name":"Web th\u1ec3 thao","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png","width":275,"height":167,"caption":"Web th\u1ec3 thao"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12","name":"tranhuuchauminh","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g","caption":"tranhuuchauminh"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/First_Project"],"url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/author\/tranhuuchauminh\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/124"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=124"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/124\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":126,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/124\/revisions\/126"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/media\/125"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=124"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=124"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=124"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}