{"id":70,"date":"2022-09-09T14:59:50","date_gmt":"2022-09-09T14:59:50","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/First_Project\/?p=70"},"modified":"2022-09-09T15:00:50","modified_gmt":"2022-09-09T15:00:50","slug":"gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/","title":{"rendered":"G\u1ea7n 180 V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf c\u1ef1 ly \u201csi\u00eau kh\u1ee7ng\u201d 160 km gi\u1eefa n\u00fai r\u1eebng Sapa"},"content":{"rendered":"<p><strong class=\"font-semibold text-lg mb-4 inline-block\">Gi\u1ea3i ch\u1ea1y si\u00eau \u0111\u1ecba h\u00ecnh c\u1ee7a Vietnam Mountain Marathon 2022 v\u1edbi c\u1ef1 ly \u0111\u1ea7u ti\u00ean d\u00e0i 160 km \u0111\u00e3 ch\u1ee9ng ki\u1ebfn c\u00e1c V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a xu\u1ea5t ph\u00e1t v\u00e0o s\u00e1ng nay.<\/strong><\/p>\n<div id=\"abody\" class=\"shortcode-content ck-content\">\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-09\/DSC06584.jpg\" \/><figcaption><strong>\u0110\u00fang 4 gi\u1edd s\u00e1ng nay 9\/9, c\u1ef1 ly \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Vietnam Mountain Marathon 2022 d\u00e0i 100 d\u1eb7m (160 km) \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1ea1i Qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng Sa Pa<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-09\/DSC06597.jpg\" \/><figcaption><strong>Theo \u0111\u0103ng k\u00fd, 178 V\u0110V tham gia tranh t\u00e0i t\u1ea1i c\u1ef1 ly \u201ckh\u1ee7ng\u201d l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean xu\u1ea5t hi\u1ec7n \u1edf m\u1ed9t gi\u1ea3i ch\u1ea1y si\u00eau \u0111\u1ecba h\u00ecnh t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-09\/DSC06610.jpg\" \/><figcaption><strong>Tuy nhi\u00ean, th\u1eddi ti\u1ebft \u0111\u00e3 g\u00e2y b\u1ea5t l\u1ee3i cho c\u00e1c V\u0110V khi Sa Pa tr\u1eddi \u0111\u1ed5 m\u01b0a l\u1edbn k\u00e9o d\u00e0i su\u1ed1t nhi\u1ec1u gi\u1edd \u0111\u1ed3ng h\u1ed3<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-09\/DSC06637.jpg\" \/><figcaption><strong>H\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c V\u0110V ph\u1ea3i trang b\u1ecb th\u00eam \u00e1o m\u01b0a, m\u0169 c\u0169ng nh\u01b0 qu\u1ea7n \u00e1o gi\u1eef nhi\u1ec7t \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o s\u1ee9c kh\u1ecfe trong \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 kh\u00e1 th\u1ea5p<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-09\/DSC06579.jpg\" \/><figcaption><strong>B\u1ea5t ch\u1ea5p tr\u1edf ng\u1ea1i n\u00e0y, c\u00e1c runners v\u1eabn r\u1ea5t h\u00e0o h\u1ee9ng b\u01b0\u1edbc v\u00e0o th\u1eed th\u00e1ch c\u00e1 nh\u00e2n v\u00f4 c\u00f9ng kh\u1eafc nghi\u1ec7t. \u0110\u1ec3 l\u1ea5y kh\u00ed th\u1ebf, c\u00e1c ch\u00e2n ch\u1ea1y ch\u1ee5p \u1ea3nh check-in tr\u01b0\u1edbc khi xu\u1ea5t ph\u00e1t<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-09\/DSC06634.jpg\" \/><figcaption><strong>Ho\u00e0ng Xu\u00e2n V\u00e2n Anh l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng g\u01b0\u01a1ng m\u1eb7t quen thu\u1ed9c \u1edf c\u00e1c cu\u1ed9c \u0111ua marathon. L\u1ea7n n\u00e0y c\u00f4 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh th\u1eed s\u1ee9c v\u1edbi c\u1ef1 ly l\u00ean t\u1edbi 160 km \u0111\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed3i n\u00fai sau khi \u0111\u00e3 ho\u00e0n th\u00e0nh c\u1ef1 ly 70 km t\u1ea1i Vietnam Trail Marathon<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-09\/DSC06654(1).jpg\" \/><figcaption><strong>C\u00e1c runners ph\u1ea3i chinh ph\u1ee5c nh\u1eefng ng\u1ecdn \u0111\u1ed3i v\u00e0 n\u00fai v\u1edbi t\u1ed5ng \u0111\u1ed9 cao t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec9nh Everest, ngh\u0129a l\u00e0 kh\u00f4ng ch\u1ec9 th\u1eed th\u00e1ch r\u1ea5t l\u1edbn v\u1ec1 th\u1ec3 l\u1ef1c m\u00e0 c\u00f2n c\u1ea3 \u00fd ch\u00ed<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-09\/DSC06657.jpg\" \/><figcaption><strong>C\u00e1c V\u0110V c\u00f3 t\u1ed1i \u0111a 44 gi\u1edd \u0111\u1ec3 ho\u00e0n th\u00e0nh cu\u1ed9c \u0111ua, t\u1ee9c ph\u1ea3i v\u1ec1 \u0111\u00edch l\u00fac 0:00 ng\u00e0y 11\/9. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y c\u00f3 ngh\u0129a h\u1ecd ng\u1ee7 r\u1ea5t \u00edt ho\u1eb7c th\u1eadm ch\u00ed c\u00f3 ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng ng\u1ee7 trong su\u1ed1t h\u00e0nh tr\u00ecnh<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-09\/DSC06832.jpg\" \/><figcaption><strong>Cho \u0111\u1ebfn tr\u01b0a v\u00e0 chi\u1ec1u, m\u01b0a t\u1ea1nh v\u00e0 tr\u1eddi h\u1eedng n\u1eafng, c\u00e1c V\u0110V \u0111\u00e3 tr\u1ea3i qua h\u01a1n 10 gi\u1edd tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua. M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean h\u00e0ng \u0111\u1ea7u l\u00e0 H\u1ed3ng H\u1ea3i t\u1ea1m d\u1eabn \u0111\u1ea7u<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-09\/DSC06846.jpg\" \/><figcaption><strong>Tuy nhi\u00ean, cho \u0111\u1ebfn t\u1ed1i nay, \u0111\u1ed1i th\u1ee7 \u0111\u00e1ng g\u1eddm Quang Tr\u1ea7n &#8211; ng\u01b0\u1eddi t\u1eebng v\u00f4 \u0111\u1ecbch c\u1ef1 ly 100km t\u1ea1i c\u00e1c m\u00f9a gi\u1ea3i tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, \u0111\u00e3 v\u01b0\u1ee3t l\u00ean d\u1eabn tr\u01b0\u1edbc<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-09\/DSC06876.jpg\" \/><figcaption><strong>V\u00e0o 21h h\u00f4m nay, c\u1ef1 ly 100 km \u0111\u00e3 xu\u1ea5t ph\u00e1t. Sau \u0111\u00f3 \u0111\u1ebfn l\u01b0\u1ee3t c\u00e1c V\u0110V th\u1eed th\u00e1ch \u1edf c\u00e1c c\u1ef1 ly 42 km v\u00e0 21 km v\u00e0o s\u00e1ng mai 10\/9<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-09\/DSC07009.jpg\" \/><figcaption><strong>C\u1ef1 ly cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a Vietnam Mountain Marathon 2022 l\u00e0 10 km v\u00e0 15 km s\u1ebd xu\u1ea5t ph\u00e1t v\u00e0o s\u00e1ng 11\/9<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"mh-excerpt\"><p>Gi\u1ea3i ch\u1ea1y si\u00eau \u0111\u1ecba h\u00ecnh c\u1ee7a Vietnam Mountain Marathon 2022 v\u1edbi c\u1ef1 ly \u0111\u1ea7u ti\u00ean d\u00e0i 160 km \u0111\u00e3 ch\u1ee9ng ki\u1ebfn c\u00e1c V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a <a class=\"mh-excerpt-more\" href=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/\" title=\"G\u1ea7n 180 V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf c\u1ef1 ly \u201csi\u00eau kh\u1ee7ng\u201d 160 km gi\u1eefa n\u00fai r\u1eebng Sapa\">[&#8230;]<\/a><\/p>\n<\/div>","protected":false},"author":1,"featured_media":72,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>G\u1ea7n 180 V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf c\u1ef1 ly \u201csi\u00eau kh\u1ee7ng\u201d 160 km gi\u1eefa n\u00fai r\u1eebng Sapa - Web th\u1ec3 thao<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"G\u1ea7n 180 V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf c\u1ef1 ly \u201csi\u00eau kh\u1ee7ng\u201d 160 km gi\u1eefa n\u00fai r\u1eebng Sapa - Web th\u1ec3 thao\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gi\u1ea3i ch\u1ea1y si\u00eau \u0111\u1ecba h\u00ecnh c\u1ee7a Vietnam Mountain Marathon 2022 v\u1edbi c\u1ef1 ly \u0111\u1ea7u ti\u00ean d\u00e0i 160 km \u0111\u00e3 ch\u1ee9ng ki\u1ebfn c\u00e1c V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a [...]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Web th\u1ec3 thao\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-09T14:59:50+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-09T15:00:50+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DSC06646.jpg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"390\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"325\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"tranhuuchauminh\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tranhuuchauminh\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 ph\u00fat\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Article\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/#article\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"name\": \"tranhuuchauminh\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12\"\r\n\t            },\r\n\t            \"headline\": \"G\u1ea7n 180 V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf c\u1ef1 ly \u201csi\u00eau kh\u1ee7ng\u201d 160 km gi\u1eefa n\u00fai r\u1eebng Sapa\",\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-09-09T14:59:50+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-09-09T15:00:50+00:00\",\r\n\t            \"mainEntityOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"wordCount\": 609,\r\n\t            \"commentCount\": 0,\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"CommentAction\",\r\n\t                    \"name\": \"Comment\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/#respond\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/\",\r\n\t            \"name\": \"G\u1ea7n 180 V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf c\u1ef1 ly \u201csi\u00eau kh\u1ee7ng\u201d 160 km gi\u1eefa n\u00fai r\u1eebng Sapa - Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-09-09T14:59:50+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-09-09T15:00:50+00:00\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Trang ch\u1ee7\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"G\u1ea7n 180 V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf c\u1ef1 ly \u201csi\u00eau kh\u1ee7ng\u201d 160 km gi\u1eefa n\u00fai r\u1eebng Sapa\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\",\r\n\t            \"name\": \"Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\",\r\n\t            \"sameAs\": [],\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png\",\r\n\t                \"width\": 275,\r\n\t                \"height\": 167,\r\n\t                \"caption\": \"Web th\u1ec3 thao\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12\",\r\n\t            \"name\": \"tranhuuchauminh\",\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"caption\": \"tranhuuchauminh\"\r\n\t            },\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"http:\/\/localhost\/First_Project\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/author\/tranhuuchauminh\/\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"G\u1ea7n 180 V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf c\u1ef1 ly \u201csi\u00eau kh\u1ee7ng\u201d 160 km gi\u1eefa n\u00fai r\u1eebng Sapa - Web th\u1ec3 thao","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/","og_locale":"vi_VN","og_type":"article","og_title":"G\u1ea7n 180 V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf c\u1ef1 ly \u201csi\u00eau kh\u1ee7ng\u201d 160 km gi\u1eefa n\u00fai r\u1eebng Sapa - Web th\u1ec3 thao","og_description":"Gi\u1ea3i ch\u1ea1y si\u00eau \u0111\u1ecba h\u00ecnh c\u1ee7a Vietnam Mountain Marathon 2022 v\u1edbi c\u1ef1 ly \u0111\u1ea7u ti\u00ean d\u00e0i 160 km \u0111\u00e3 ch\u1ee9ng ki\u1ebfn c\u00e1c V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a [...]","og_url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/","og_site_name":"Web th\u1ec3 thao","article_published_time":"2022-09-09T14:59:50+00:00","article_modified_time":"2022-09-09T15:00:50+00:00","og_image":[{"width":390,"height":325,"url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DSC06646.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"tranhuuchauminh","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi":"tranhuuchauminh","\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc":"3 ph\u00fat"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/"},"author":{"name":"tranhuuchauminh","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12"},"headline":"G\u1ea7n 180 V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf c\u1ef1 ly \u201csi\u00eau kh\u1ee7ng\u201d 160 km gi\u1eefa n\u00fai r\u1eebng Sapa","datePublished":"2022-09-09T14:59:50+00:00","dateModified":"2022-09-09T15:00:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/"},"wordCount":609,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization"},"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/","name":"G\u1ea7n 180 V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf c\u1ef1 ly \u201csi\u00eau kh\u1ee7ng\u201d 160 km gi\u1eefa n\u00fai r\u1eebng Sapa - Web th\u1ec3 thao","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website"},"datePublished":"2022-09-09T14:59:50+00:00","dateModified":"2022-09-09T15:00:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Trang ch\u1ee7","item":"http:\/\/localhost\/First_Project\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"G\u1ea7n 180 V\u0110V d\u1ea7m m\u01b0a xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf c\u1ef1 ly \u201csi\u00eau kh\u1ee7ng\u201d 160 km gi\u1eefa n\u00fai r\u1eebng Sapa"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/","name":"Web th\u1ec3 thao","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/First_Project\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"vi"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization","name":"Web th\u1ec3 thao","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png","width":275,"height":167,"caption":"Web th\u1ec3 thao"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12","name":"tranhuuchauminh","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g","caption":"tranhuuchauminh"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/First_Project"],"url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/author\/tranhuuchauminh\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=70"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":71,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/70\/revisions\/71"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/media\/72"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=70"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=70"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=70"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}