<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Lưu trữ Chưa phân loại - Web thể thao</title>
	<atom:link href="/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/category/khong-phan-loai/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 09 Sep 2022 15:21:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>Cô gái Việt Nam vô địch thế giới cuộc thi bơi 38km, đạp xe 1800km, chạy 422km liên tục 14 ngày</title>
		<link>/2022/09/09/co-gai-viet-nam-vo-dich-the-gioi-cuoc-thi-boi-38km-dap-xe-1800km-chay-422km-lien-tuc-14-ngay/</link>
					<comments>/2022/09/09/co-gai-viet-nam-vo-dich-the-gioi-cuoc-thi-boi-38km-dap-xe-1800km-chay-422km-lien-tuc-14-ngay/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranhuuchauminh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Sep 2022 15:20:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=88</guid>

					<description><![CDATA[<p>Thanh Vũ trở thành người Việt Nam đầu tiên trong lịch sử hoàn thành và vô địch Deca-Triathlon World Championship, một cuộc thi không tưởng <a class="mh-excerpt-more" href="/2022/09/09/co-gai-viet-nam-vo-dich-the-gioi-cuoc-thi-boi-38km-dap-xe-1800km-chay-422km-lien-tuc-14-ngay/" title="Cô gái Việt Nam vô địch thế giới cuộc thi bơi 38km, đạp xe 1800km, chạy 422km liên tục 14 ngày">[...]</a></p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/co-gai-viet-nam-vo-dich-the-gioi-cuoc-thi-boi-38km-dap-xe-1800km-chay-422km-lien-tuc-14-ngay/">Cô gái Việt Nam vô địch thế giới cuộc thi bơi 38km, đạp xe 1800km, chạy 422km liên tục 14 ngày</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">Thanh Vũ trở thành người Việt Nam đầu tiên trong lịch sử hoàn thành và vô địch Deca-Triathlon World Championship, một cuộc thi không tưởng khi các VĐV phải bơi 38km, đạp xe1800km, chạy 422km liên tục 14 ngày.</strong></p>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<p><iframe loading="lazy" class="yt" src="https://www.youtube.com/embed/WQcse-FPkts" width="560" height="314" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p>
<p>Ngày 28/8/2022, sau đúng 2 tuần thi đấu liên tục, Thanh Vũ đã về nhất hạng mục nữ cuộc thi Deca-Triathlon World Championship, giải đấu được coi là quá sức tưởng tượng với những người chơi 3 môn phối hợp (triathlon). Vũ các VĐV phải hoàn thành chương trình thi đấu bơi 38km, đạp xe1800km, chạy 422km diễn ra liên tục 14 ngày.</p>
<p>Cuộc thi diễn ra tại Thụy Sĩ với không nhiều VĐV đăng ký. Để thấy sự khắc nghiệt quá độ của cuộc đua, bạn hãy hình dung thế này: để hoàn thành một cuộc thi IRONMAN 140.6, các VĐV sẽ phải hoàn thành 3,8km bơi, 180km đạp xe và chạy 42,2km. Tại Việt Nam, hiện có không nhiều người hoàn thành nổi cuộc đua này.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/thanh-vu-decatri-2.jpg" /><figcaption></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/thanh-vu-decatri-3.jpg" /><figcaption></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/thanh-vu-decatri-1.jpg" /><figcaption><strong>Thanh Vũ trở thành nhà vô địch thế giới cuộc thi Deca-Triathlon 2022 tại Thụy Sĩ sau khi thi đấu liên tục 14 ngày với chương trình thi đấu bơi 38km, đạp xe1800km, chạy 422km &#8211; Ảnh: SwissUltra</strong></figcaption></figure>
<p>Nhưng với DECA, các VĐV phải hoàn thành 10 lần cự ly 140.6 IRONMAN, lại phải thi đấu liên tục trong 14 ngày. Đây là lý do mà tất cả những VĐV đăng ký dự cuộc đều được gọi là “những người bay nhầm hành tinh”.</p>
<p>Sau 14 ngày 10 giờ 35 phút 55 giây (14:10:35:55), Thanh Vũ đã cán đích đầu tiên ở hạng mục nữ. Hiện tại, vẫn còn một nữ VĐV nữa đang cố gắng hoàn thành đường đua. Bà Nadine Zacharias (1962) đến từ Pháp, hiện nay đã… 60 tuổi và đã hoàn thành được 14:14:50:45 (cập nhật: bà Zacharias đã hoàn thành với thời gian 14:21:35:16).</p>
<p>Tính cả cuộc thi, chỉ có 23 VĐV đăng ký tham dự. Tính đến 20:00 hôm nay (28/8 giờ Việt Nam), mới chỉ có 2 nữ VĐV trên hoàn thành. Trong khi đó, 14 nam VĐV đã hoàn thành. Người vô địch hạng mục nam là Kenneth Vanthuyne (Bỉ), anh chỉ mất 8:08:51:43 để hoàn thành quãng đường trên.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/thanh-vu-decatri-9.jpg" /><figcaption></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/thanh-vu-decatri-8.jpg" /><figcaption></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/thanh-vu-decatri-5.jpg" /><figcaption><strong>Thanh Vũ đã bơi 38km, đạp xe1800km, chạy 422km tại Deca-Triathlon 2022 ở Thụy Sĩ &#8211; Ảnh: SwissUltra</strong></figcaption></figure>
<p>Thanh Vũ được cộng đồng chơi thể thao ở Việt Nam đặt cho biệt danh “Cô gái chạy bộ vòng quanh thế giới” khi từng tham dự nhiều giải chạy siêu địa hình khó khăn ở cả 7 châu lục. Gần đây nhất, Thanh Vũ đã hoàn thành đường chạy vượt núi đầy thử thách tại giải Everest Trail Race. Trước đó, chân chạy sinh năm 1990 cũng đã hoàn thành những giải chạy siêu bền đa chặng ở các châu lục như: giải chạy Grand to Grand Ultra dài 273km tại sa mạc lớn nhất Bắc Mỹ, chinh phục sa mạc khô nhất thế giới Atacama ở Nam Mỹ&#8230;</p>
<p>Thanh Vũ hiện là một trong những người dẫn chương trình cổ động giải chạy (MC) nhiều nhất tại Việt Nam. Cô từng tâm sự trước giải đấu siêu khắc nghiệt này rằng: “Một người bạn trong những giải chạy sa mạc của Thanh đã từng tham gia 10 IRONMAN trong 10 ngày liên tục của SwissUltra trong năm 2019 có chia sẻ rằng đó là một trải nghiệm rất sâu sắc và khuyến khích Thanh tham gia.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/thanh-vu-decatri-4.jpg" /><figcaption><strong>Thanh Vũ mang sắc cờ Việt Nam đến giải thể thao Deca-Triathlon siêu khắc nghiệt tại Thụy Sĩ &#8211; Ảnh: SwissUltra</strong></figcaption></figure>
<p>Năm nay sẽ có phiên bản 10 Ironman liên tục (38km bơi, 1800km đạp và 422km chạy) và cũng mới có 2 người phụ nữ tham gia. Thanh hy vọng có thể thử sức và mang dấu ấn của Việt Nam ra thế giới. Đó là một trong những thử thách mới mà Thanh muốn tiếp cận. Thanh còn phải tập luyện và cải thiện rất nhiều, cũng hy vọng sẽ có được nhiều sự chỉ dẫn, ủng hộ hay đồng hành từ những người có kinh nghiệm trong 3 môn phối hợp”.</p>
</div>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/co-gai-viet-nam-vo-dich-the-gioi-cuoc-thi-boi-38km-dap-xe-1800km-chay-422km-lien-tuc-14-ngay/">Cô gái Việt Nam vô địch thế giới cuộc thi bơi 38km, đạp xe 1800km, chạy 422km liên tục 14 ngày</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2022/09/09/co-gai-viet-nam-vo-dich-the-gioi-cuoc-thi-boi-38km-dap-xe-1800km-chay-422km-lien-tuc-14-ngay/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Thái Lan đầu tư lớn cho thần đồng điền kinh 16 tuổi, chạy ngắn Việt Nam đi về đâu?</title>
		<link>/2022/09/09/thai-lan-dau-tu-lon-cho-than-dong-dien-kinh-16-tuoi-chay-ngan-viet-nam-di-ve-dau/</link>
					<comments>/2022/09/09/thai-lan-dau-tu-lon-cho-than-dong-dien-kinh-16-tuoi-chay-ngan-viet-nam-di-ve-dau/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranhuuchauminh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Sep 2022 15:19:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=85</guid>

					<description><![CDATA[<p>Puripol Boonson, nhà vô địch các cự ly chạy ngắn SEA Games 31 và suýt giành huy chương giải điền kinh U20 thế giới, được <a class="mh-excerpt-more" href="/2022/09/09/thai-lan-dau-tu-lon-cho-than-dong-dien-kinh-16-tuoi-chay-ngan-viet-nam-di-ve-dau/" title="Thái Lan đầu tư lớn cho thần đồng điền kinh 16 tuổi, chạy ngắn Việt Nam đi về đâu?">[...]</a></p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/thai-lan-dau-tu-lon-cho-than-dong-dien-kinh-16-tuoi-chay-ngan-viet-nam-di-ve-dau/">Thái Lan đầu tư lớn cho thần đồng điền kinh 16 tuổi, chạy ngắn Việt Nam đi về đâu?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">Puripol Boonson, nhà vô địch các cự ly chạy ngắn SEA Games 31 và suýt giành huy chương giải điền kinh U20 thế giới, được Thái Lan đổ tiền đầu tư trọng điểm để trình độ tách khỏi tầm châu Á.</strong></p>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<p>Điền kinh Thái Lan quyết định chơi lớn khi dự kiến sẽ mời chuyên gia Mỹ danh tiếng về huấn luyện riêng cho Puripol Boonson, cậu bé mới 16 tuổi nhưng đã có thành tích vươn ra tầm thế giới.</p>
<p><strong>Thái Lan quyết chơi lớn</strong></p>
<p>Sau khi giải điền kinh U20 thế giới kết thúc tại Cali (Colombia) sáng 7/8 (theo giờ Việt Nam), trưởng đoàn điền kinh Thái Lan &#8211; ông Surapong Ariyamongkol cho biết: trong quá trình đội thi đấu ở Colombia, ban huấn luyện đã có khá nhiều cuộc trao đổi công việc với các tổ chức và cá nhân uy tín về đào tạo điền kinh.</p>
<p>Khi chứng kiến Boonson thi đấu rất ấn tượng tại giải U20 thế giới, đã có khá nhiều gợi ý và đề xuất liên quan đến việc đào tạo để nâng tầm trình độ cho thần đồng này. Phía Thái Lan đã trao đổi với ông Jos Hermens, người đứng đầu tổ chức Global Sports Communication ở châu Âu, cựu VĐV chạy đường dài Hà Lan, về việc đào tạo cho Boonson.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/puripol-boonson-100m-u20.jpg" /><figcaption><strong>Puripol Boonson (trái) thi đấu rất ấn tượng tại giải điền kinh U20 thế giới 2022 tại Colombia &#8211; Ảnh: W.A</strong></figcaption></figure>
<p>Đặc biệt, chuyên gia điền kinh Don Quarrie, cựu tuyển thủ chạy 200m của Jamaica, cũng đã hứa sẽ gửi thông tin cá nhân cho Liên đoàn Điền kinh Thái Lan vào 10/8/2022 để ứng tuyển cho vị trí HLV của các thần đồng Thái Lan.</p>
<p>Dù vậy, Surapong Ariyamongkol cho biết sẽ không vội vàng trong việc ký kết hợp đồng đào tạo với bên nào cả. Hiện vẫn còn những mối tiềm năng mà Liên đoàn Điền kinh Thái Lan sẽ tiếp tục trao đổi. Về cơ bản, phía Thái Lan muốn chọn một chuyên gia có tiếng đến từ Mỹ.</p>
<p>Puripol Boonson (sinh năm 2006) gây ấn tượng khi lần đầu ra mắt tại SEA Games 31 ở Hà Nội tháng 5/2022. Cậu bé giành 3 HCV các cự ly chạy ngắn là 100m, 200m và 4x100m nam.</p>
<p>Boonson đã tạo địa chấn khi lập kỷ lục U18 thế giới ở bán kết chạy 100m nam với thông số 10.09, lập kỷ lục quốc gia. Ở chung kết 100m nam, cậu xếp thứ tư, suýt giành HCĐ khi có cùng thông số 10.12, nhưng kém chỉ số phụ so với người xếp trên.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/puripol-boonson-200m-ban-ket-nam-u20-the-gioi-sea-games-31.jpg" /><figcaption><strong>Trình độ của Puripol Boonson hiện giờ đã vượt ra hẳn Đông Nam Á, ngang tầm châu Á và tiệm cận một số VĐV mạnh hàng đầu thế giới &#8211; Ảnh: Tuấn Đạt</strong></figcaption></figure>
<p>Tuy không vào chung kết nội dung 200m nam giải U20, nhưng Boonson vẫn gây ấn tượng khi xếp nhất lượt chạy vòng loại với thông số 20.68. Ở SEA Games 31, cậu lập kỷ lục đại hội với thông số 20.37.</p>
<p>Thái Lan quyết tâm đầu tư lớn cho Boonson không chỉ với mục tiêu thâu tóm tất cả các nội dung chạy ngắn ở SEA Games 32 trên đất Campuchia năm 2023, mà còn muốn đẩy xa danh tiếng của cậu bé này trên các đấu trường tầm thế giới.</p>
<p><strong>Bước tiến lớn của đối thủ, chạy ngắn Việt Nam sẽ về đâu?</strong></p>
<p>Việc Thái Lan và cả Malaysia (Muhd Azeem Fahmi, 18 tuổi, kỷ lục quốc gia 100m 10.09) trình làng hàng loạt thần đồng khiến những quốc gia còn lại trong khu vực khó có thể sánh kịp ở những nội dung chạy ngắn nam. Điền kinh Việt Nam hiện đang ở giai đoạn thấp điểm nhất khi các cự ly chạy tốc độ không còn là thế mạnh.</p>
<p>Ngay tại SEA Games 31 trên sân nhà vừa qua, các nội dung chạy ngắn của Việt Nam trắng tay HCV, ngoại trừ tấm HCB 200m nam của Ngần Ngọc Nghĩa là HCB 4x100m tiếp sức nữ.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/Puripol-Boonson-200m-sea-games-31-webthethao-tuda-9.jpg" /><figcaption><strong>Puripol Boonson (700) và Ngần Ngọc Nghĩa đối đầu nhau tại SEA Games 31 và đã thắng tuyệt đối ở cả 3 nội dung tham dự &#8211; Ảnh: Tuấn Đạt</strong></figcaption></figure>
<p>Do thiếu vắng Lê Tú Chinh, đương kim vô địch 100m, á quân 200m SEA Games 30, do đáng chấn thương, các nội dung chạy ngắn nữ của Việt Nam không có người kế thừa. VĐV tiềm năng nhất là Hoàng Dư Ý (18 tuổi), người cũng vừa giành quyền dự nội dung chạy 100m nữ ở giải U20 thế giới, cũng không thể giành huy chương, thông số chạy chỉ giao động 11.94-11.95.</p>
<p>Trong khi đó, kể từ sau tấm HCV 200m của Lê Trọng Hinh ở SEA Games 2015 tại Singapore, các nam VĐV Việt Nam vẫn chưa thể lên ngôi tại Đông Nam Á. Thành tích tốt nhất hiện nay của “vua tốc độ Việt Nam” Ngần Ngọc Nghĩa vẫn chỉ là kỷ lục quốc gia 10.40 lập tại giải vô địch quốc gia 2020.</p>
<p>Với tình hình hiện tại, rất khó để điền kinh Việt Nam tìm lại ánh hào quang xưa ở những nội dung chạy ngắn, đặc biệt là khi các quốc gia đối thủ đã có những nhân tài đủ sức thâu tóm SEA Games, sắp tới là ASIAD 19 (Hàng Châu, Trung Quốc dự kiến năm 2023) và có thể chuẩn bị “chung mâm” đẳng cấp thế giới với các cường quốc chạy ngắn như Jamaica, Mỹ…</p>
</div>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/thai-lan-dau-tu-lon-cho-than-dong-dien-kinh-16-tuoi-chay-ngan-viet-nam-di-ve-dau/">Thái Lan đầu tư lớn cho thần đồng điền kinh 16 tuổi, chạy ngắn Việt Nam đi về đâu?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2022/09/09/thai-lan-dau-tu-lon-cho-than-dong-dien-kinh-16-tuoi-chay-ngan-viet-nam-di-ve-dau/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Điền kinh thế giới chia buồn sự ra đi của Nữ hoàng Anh, tạm không đưa tin một số giải đấu lớn</title>
		<link>/2022/09/09/dien-kinh-the-gioi-chia-buon-su-ra-di-cua-nu-hoang-anh-tam-khong-dua-tin-mot-so-giai-dau-lon/</link>
					<comments>/2022/09/09/dien-kinh-the-gioi-chia-buon-su-ra-di-cua-nu-hoang-anh-tam-khong-dua-tin-mot-so-giai-dau-lon/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranhuuchauminh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Sep 2022 15:18:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=82</guid>

					<description><![CDATA[<p>Trước thông tin Nữ hoàng Anh Elizabeth II qua đời ở tuổi 96 ngày 8/9/2022, một số giải đấu điền kinh có động thái thay <a class="mh-excerpt-more" href="/2022/09/09/dien-kinh-the-gioi-chia-buon-su-ra-di-cua-nu-hoang-anh-tam-khong-dua-tin-mot-so-giai-dau-lon/" title="Điền kinh thế giới chia buồn sự ra đi của Nữ hoàng Anh, tạm không đưa tin một số giải đấu lớn">[...]</a></p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/dien-kinh-the-gioi-chia-buon-su-ra-di-cua-nu-hoang-anh-tam-khong-dua-tin-mot-so-giai-dau-lon/">Điền kinh thế giới chia buồn sự ra đi của Nữ hoàng Anh, tạm không đưa tin một số giải đấu lớn</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">Trước thông tin Nữ hoàng Anh Elizabeth II qua đời ở tuổi 96 ngày 8/9/2022, một số giải đấu điền kinh có động thái thay đổi lịch trình để chia buồn.</strong></p>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<p>Ông Sebastian Coe, chủ tịch Liên đoàn Điền kinh Thế giới đăng tải trên trang web của tổ chức này một bài viết với nội dung:</p>
<p>”Nữ hoàng là một người đáng kính và có ảnh hưởng tới nhiều người trong nhiều năm. Thật khó tin khi bà không còn ở lại với chúng ta. Nữ hoàng đã trị vì từ thời phần lớn trong chúng ta còn chưa ra đời. Bà đã sống và phục vụ đất nước, Khối Thịnh vượng chung trong phần lớn cuộc đời mình.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/Queen-Elizabeth.jpg" /><figcaption><strong>Nữ hoàng Anh Elizabeth II qua đời ngày 8/9/2022, thọ 96 tuổi &#8211; Ảnh: World Athletics</strong></figcaption></figure>
<p>Ở cương vị đòi hỏi nhiều trách nhiệm, bà đã thể hiện vai trò người lãnh đạo, sự thông thái và có hành động chạm đến trái tim nhiều người trên khắp hành tinh, trong đó có tầm ảnh hưởng đến thể thao.</p>
<p>Tôi sẽ không bao giờ quên sự ủng hộ của bà khi diễn ra Olympic London 2012 và Paralympic năm đó. Chúng ta sẽ không bao giờ quên đóng góp của bà khi còn đương vị. Cùng gửi sự sẻ chia tới gia đình và đất nước của Nữ hoàng…”.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/Queen-Elizabeth-london-2012-1.jpg" /><figcaption><strong>Nữ hoàng Anh Elizabeth II trong lễ khai mạc Olympic London 2012 &#8211; Ảnh: Olympics</strong></figcaption></figure>
<p>Một số trang mạng xã hội uy tín về điền kinh trên thế giới cũng có động thái tôn trọng sự ra đi của nữ hoàng và tuyên bố sẽ không phát sóng, đưa tin về ngày thi đấu 9/9/2022 của giải điền kinh Diamond League Zurich tại Thụy Sĩ.</p>
<p>Nữ hoàng Elizabeth II trị vì Anh quốc từ 6/2/1952 đến tận khi qua đời 8/9/2022, trị vì tới 70 năm 214 ngày, là quãng thời gian giữ ngôi vàng dài nhất trong lịch sử Anh quốc, và dài thứ hai trên thế giới.</p>
<p>Nữ hoàng sinh 21/4/1926 có 4 người con. Chồng bà là Hoàng thân Philip, kết hôn năm 1947, và mới qua đời năm 2021.</p>
</div>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/dien-kinh-the-gioi-chia-buon-su-ra-di-cua-nu-hoang-anh-tam-khong-dua-tin-mot-so-giai-dau-lon/">Điền kinh thế giới chia buồn sự ra đi của Nữ hoàng Anh, tạm không đưa tin một số giải đấu lớn</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2022/09/09/dien-kinh-the-gioi-chia-buon-su-ra-di-cua-nu-hoang-anh-tam-khong-dua-tin-mot-so-giai-dau-lon/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Gần 180 VĐV dầm mưa xuất phát ở cự ly “siêu khủng” 160 km giữa núi rừng Sapa</title>
		<link>/2022/09/09/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa/</link>
					<comments>/2022/09/09/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranhuuchauminh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Sep 2022 14:59:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=70</guid>

					<description><![CDATA[<p>Giải chạy siêu địa hình của Vietnam Mountain Marathon 2022 với cự ly đầu tiên dài 160 km đã chứng kiến các VĐV dầm mưa <a class="mh-excerpt-more" href="/2022/09/09/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa/" title="Gần 180 VĐV dầm mưa xuất phát ở cự ly “siêu khủng” 160 km giữa núi rừng Sapa">[...]</a></p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa/">Gần 180 VĐV dầm mưa xuất phát ở cự ly “siêu khủng” 160 km giữa núi rừng Sapa</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">Giải chạy siêu địa hình của Vietnam Mountain Marathon 2022 với cự ly đầu tiên dài 160 km đã chứng kiến các VĐV dầm mưa xuất phát vào sáng nay.</strong></p>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/DSC06584.jpg" /><figcaption><strong>Đúng 4 giờ sáng nay 9/9, cự ly đầu tiên của Vietnam Mountain Marathon 2022 dài 100 dặm (160 km) đã bắt đầu tại Quảng trường Sa Pa</strong></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/DSC06597.jpg" /><figcaption><strong>Theo đăng ký, 178 VĐV tham gia tranh tài tại cự ly “khủng” lần đầu tiên xuất hiện ở một giải chạy siêu địa hình tại Việt Nam</strong></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/DSC06610.jpg" /><figcaption><strong>Tuy nhiên, thời tiết đã gây bất lợi cho các VĐV khi Sa Pa trời đổ mưa lớn kéo dài suốt nhiều giờ đồng hồ</strong></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/DSC06637.jpg" /><figcaption><strong>Hầu hết các VĐV phải trang bị thêm áo mưa, mũ cũng như quần áo giữ nhiệt để đảm bảo sức khỏe trong điều kiện nhiệt độ khá thấp</strong></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/DSC06579.jpg" /><figcaption><strong>Bất chấp trở ngại này, các runners vẫn rất hào hứng bước vào thử thách cá nhân vô cùng khắc nghiệt. Để lấy khí thế, các chân chạy chụp ảnh check-in trước khi xuất phát</strong></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/DSC06634.jpg" /><figcaption><strong>Hoàng Xuân Vân Anh là một trong những gương mặt quen thuộc ở các cuộc đua marathon. Lần này cô quyết định thử sức với cự ly lên tới 160 km đường đồi núi sau khi đã hoàn thành cự ly 70 km tại Vietnam Trail Marathon</strong></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/DSC06654(1).jpg" /><figcaption><strong>Các runners phải chinh phục những ngọn đồi và núi với tổng độ cao tương đương đỉnh Everest, nghĩa là không chỉ thử thách rất lớn về thể lực mà còn cả ý chí</strong></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/DSC06657.jpg" /><figcaption><strong>Các VĐV có tối đa 44 giờ để hoàn thành cuộc đua, tức phải về đích lúc 0:00 ngày 11/9. Điều này có nghĩa họ ngủ rất ít hoặc thậm chí có người không ngủ trong suốt hành trình</strong></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/DSC06832.jpg" /><figcaption><strong>Cho đến trưa và chiều, mưa tạnh và trời hửng nắng, các VĐV đã trải qua hơn 10 giờ trên đường đua. Một trong những ứng cử viên hàng đầu là Hồng Hải tạm dẫn đầu</strong></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/DSC06846.jpg" /><figcaption><strong>Tuy nhiên, cho đến tối nay, đối thủ đáng gờm Quang Trần &#8211; người từng vô địch cự ly 100km tại các mùa giải trước đó, đã vượt lên dẫn trước</strong></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/DSC06876.jpg" /><figcaption><strong>Vào 21h hôm nay, cự ly 100 km đã xuất phát. Sau đó đến lượt các VĐV thử thách ở các cự ly 42 km và 21 km vào sáng mai 10/9</strong></figcaption></figure>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/DSC07009.jpg" /><figcaption><strong>Cự ly cuối cùng của Vietnam Mountain Marathon 2022 là 10 km và 15 km sẽ xuất phát vào sáng 11/9</strong></figcaption></figure>
</div>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa/">Gần 180 VĐV dầm mưa xuất phát ở cự ly “siêu khủng” 160 km giữa núi rừng Sapa</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2022/09/09/gan-180-vdv-dam-mua-xuat-phat-o-cu-ly-sieu-khung-160-km-giua-nui-rung-sapa/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
