{"id":143,"date":"2022-09-30T04:00:59","date_gmt":"2022-09-30T04:00:59","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/"},"modified":"2022-09-30T04:00:59","modified_gmt":"2022-09-30T04:00:59","slug":"phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/","title":{"rendered":"Ph\u00f3ng vi\u00ean Ph\u00e1p: &#8216;Quang H\u1ea3i kh\u00f4ng n\u00ean d\u1ef1 AFF Cup&#8217;"},"content":{"rendered":"<article class=\"fck_detail \">\n<p class=\"Normal\">Chia s\u1ebb v\u1edbi <em>VnExpress <\/em>h\u00f4m 29\/9, ph\u00f3ng vi\u00ean Gregory Letort cho bi\u1ebft Quang H\u1ea3i ch\u01b0a ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u1ec1 ngh\u1ecb Pau FC cho tr\u1edf v\u1ec1 d\u1ef1 AFF Cup &#8211; gi\u1ea3i di\u1ec5n ra t\u1eeb 20\/12\/2022 \u0111\u1ebfn 16\/1\/2023. Nh\u01b0ng Pau FC \u0111\u00e3 n\u1eafm \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecnh h\u00ecnh v\u00e0 s\u1ebd \u0111\u01b0a ra quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Letort d\u1ef1 \u0111o\u00e1n Pau s\u1ebd kh\u00f4ng \u0111\u1ed3ng \u00fd \u0111\u1ec3 Quang H\u1ea3i v\u1ec1 AFF Cup, v\u00ec khi \u0111\u00f3 anh s\u1ebd l\u1ee1 b\u1ed1n tr\u1eadn \u1edf Ligue 2. &#8220;Quang H\u1ea3i \u0111ang c\u1ea7n th\u1eddi gian \u0111\u1ec3 th\u00edch nghi \u1edf Ligue 2. C\u00f2n Pau th\u1ef1c s\u1ef1 tin t\u01b0\u1edfng anh \u1ea5y&#8221;, ph\u00f3ng vi\u00ean n\u00e0y n\u00f3i.<\/p>\n<figure data-size=\"true\" class=\"tplCaption\">\n<div class=\"fig-picture\" style=\"padding-bottom: 67.698259187621%\">\n<!--[if IE 9]&gt;<video>&lt;![endif]--><\/p>\n<p><!--[if IE 9]&gt;<\/video>&lt;![endif]--><br \/>\n<img style=\"width:100%\" loading=\"lazy\" alt=\"Quang H\u1ea3i (ph\u1ea3i) trong tr\u1eadn Vi\u1ec7t Nam h\u1ea1 \u1ea4n \u0110\u1ed9 3-0 \u1edf giao h\u1eefu tr\u00ean s\u00e2n Th\u1ed1ng Nh\u1ea5t, TP HCM t\u1ed1i 27\/9. \u1ea2nh: \u0110\u1ee9c \u0110\u1ed3ng\" class=\"lazy\" src=\"image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" data-src=\"https:\/\/i1-thethao.vnecdn.net\/2022\/09\/30\/-1708-1664472024.jpg?w=680&amp;h=0&amp;q=100&amp;dpr=1&amp;fit=crop&amp;s=1xSEeLWiK2kThoJlRJd5YQ\">\n<\/div><figcaption>\n<p class=\"Image\">Quang H\u1ea3i (ph\u1ea3i) trong tr\u1eadn Vi\u1ec7t Nam h\u1ea1 \u1ea4n \u0110\u1ed9 3-0 \u1edf giao h\u1eefu tr\u00ean s\u00e2n Th\u1ed1ng Nh\u1ea5t, TP HCM t\u1ed1i 27\/9. \u1ea2nh: <em>\u0110\u1ee9c \u0110\u1ed3ng<\/em><\/p>\n<\/figcaption><\/figure>\n<p class=\"Normal\">M\u1ed9t ph\u00f3ng vi\u00ean kh\u00e1c c\u1ee7a <em>La Rep<\/em> Laurent Vignasse c\u0169ng c\u00f3 c\u00f9ng quan \u0111i\u1ec3m n\u00e0y. &#8220;Quang H\u1ea3i ph\u1ea3i \u1edf l\u1ea1i Pau&#8221;, anh n\u00f3i. &#8220;\u0110\u1ec3 ho\u00e0 nh\u1eadp nhanh h\u01a1n v\u1edbi \u0111\u1ed9i b\u00f3ng, anh \u1ea5y ph\u1ea3i \u1edf c\u00f9ng to\u00e0n \u0111\u1ed9i, t\u1eadn d\u1ee5ng th\u1eddi gian ngh\u1ec9 World Cup \u0111\u1ec3 th\u00edch nghi t\u1ed1t h\u01a1n. C\u00e1c CLB ch\u00e2u \u00c2u th\u01b0\u1eddng than phi\u1ec1n khi ph\u1ea3i nh\u1ea3 c\u1ea7u th\u1ee7 gi\u1eefa m\u00f9a gi\u1ea3i cho gi\u1ea3i nh\u01b0 v\u00f4 \u0111\u1ecbch ch\u00e2u Phi. Nh\u01b0ng AFF Cup kh\u00f4ng thu\u1ed9c FIFA, n\u00ean t\u00f4i kh\u00f4ng th\u1ec3 hi\u1ec3u n\u1ed5i chuy\u1ec7n n\u00e0y&#8221;.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e8 n\u00e0y, Quang H\u1ea3i <a href=\"https:\/\/vnexpress.net\/bong-da\/quang-hai-da-ky-hop-dong-voi-clb-phap-4477481.html\" rel=\"dofollow\">k\u00fd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng hai n\u0103m v\u1edbi Pau<\/a>, tr\u1edf th\u00e0nh c\u1ea7u th\u1ee7 Vi\u1ec7t Nam \u0111\u1ea7u ti\u00ean thi \u0111\u1ea5u cho m\u1ed9t CLB chuy\u00ean nghi\u1ec7p t\u1ea1i Ph\u00e1p. Trong tr\u1eadn ra qu\u00e2n Ligue 2, anh v\u00e0o s\u00e2n \u1edf ph\u00fat 60 khi Pau b\u1ecb Guingamp d\u1eabn 0-4. D\u00f9 kh\u00f4ng th\u1ec3 gi\u00fap \u0111\u1ed9i nh\u00e0 \u0111\u1ea3o ng\u01b0\u1ee3c t\u00ecnh th\u1ebf, ti\u1ec1n v\u1ec7 Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m cao th\u1ee9 hai trong c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 Pau tr\u1eadn n\u00e0y. Quang H\u1ea3i sau \u0111\u00f3 <a href=\"https:\/\/vnexpress.net\/pau-fc-vs-dijon-4496646-tong-thuat.html\" rel=\"dofollow\">\u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1 ch\u00ednh<\/a> hai tr\u1eadn li\u00ean ti\u1ebfp, nh\u01b0ng b\u1ecb \u0111\u00e1nh gi\u00e1 l\u00e0 <a href=\"https:\/\/vnexpress.net\/bao-phap-cham-quang-hai-diem-4-4496761.html\" rel=\"dofollow\">kh\u00f4ng thuy\u1ebft ph\u1ee5c<\/a> n\u00ean b\u1ecb \u0111\u1ea9y tr\u1edf v\u1ec1 gh\u1ebf d\u1ef1 b\u1ecb \u1edf v\u00f2ng 4. T\u1eeb \u0111\u00f3, s\u1ed1 ph\u00fat thi \u0111\u1ea5u c\u1ee7a anh gi\u1ea3m d\u1ea7n, th\u1eadm ch\u00ed kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c v\u00e0o s\u00e2n \u1edf v\u00f2ng 7 v\u00e0 8. \u0110\u1ebfn v\u00f2ng 9, Quang H\u1ea3i m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1edf l\u1ea1i t\u1eeb ph\u00fat 80 khi <a href=\"https:\/\/vnexpress.net\/quang-hai-tro-lai-trong-tran-thang-cua-pau-fc-4512666.html\" rel=\"dofollow\">Pau h\u1ea1 Valenciennes 1-0<\/a>.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Anh sau \u0111\u00f3 v\u1ec1 n\u01b0\u1edbc \u0111\u00e1 gi\u1ea3i giao h\u1eefu qu\u1ed1c t\u1ebf c\u00f9ng \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n \u1edf TP HCM. Trong d\u1ecbp n\u00e0y, c\u1ea3 HLV Park Hang-seo l\u1eabn Quang H\u1ea3i \u0111\u1ec1u c\u00f4ng khai mong mu\u1ed1n g\u00f3p m\u1eb7t \u1edf AFF Cup v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m. Tuy v\u1eady, do gi\u1ea3i kh\u00f4ng n\u1eb1m trong khu\u00f4n kh\u1ed5 t\u1ed5 ch\u1ee9c c\u1ee7a FIFA, c\u00e1c CLB kh\u00f4ng c\u00f3 ngh\u0129a v\u1ee5 nh\u1ea3 qu\u00e2n. \u0110\u1ec3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c tho\u1ea3 thu\u1eadn, Quang H\u1ea3i c\u0169ng nh\u01b0 Li\u00ean \u0111o\u00e0n B\u00f3ng \u0111\u00e1 Vi\u1ec7t Nam VFF s\u1ebd ph\u1ea3i l\u00e0m vi\u1ec7c v\u1edbi \u0111\u1ed9i b\u00f3ng Ph\u00e1p.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c ph\u00f3ng vi\u00ean b\u00e1o Ph\u00e1p cho bi\u1ebft HLV Didier Tholot s\u1ebd l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh li\u1ec7u c\u00f3 cho ph\u00e9p Quang H\u1ea3i tr\u1edf v\u1ec1 AFF Cup hay kh\u00f4ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Vi\u1ec7t Nam \u1edf b\u1ea3ng B v\u1edbi Malaysia, Singapore, Myanmar v\u00e0 L\u00e0o. K\u1ef3 tr\u01b0\u1edbc, th\u1ea7y tr\u00f2 Park thua Th\u00e1i Lan chung cu\u1ed9c 0-2 \u1edf b\u00e1n k\u1ebft v\u00e0 b\u1ecb lo\u1ea1i. Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 hai l\u1ea7n v\u00f4 \u0111\u1ecbch AFF Cup, n\u0103m 2008 v\u00e0 2018.<\/p>\n<div class=\"list_link\" data-component=\"true\" data-component-type=\"list_link\" data-component-value=\"4516925,4516644,4516008\" data-widget=\"obj\" style=\"cursor:pointer\">\n<\/div>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right\"><strong>Xu\u00e2n B\u00ecnh<\/strong><\/p>\n<ul class=\"list-news hidden\" data-campaign=\"Box-Related\">\n<li data-id=\"4516925\"><a data-medium=\"Item-1\" href=\"https:\/\/vnexpress.net\/hlv-tholot-ly-giai-viec-quang-hai-du-bi-o-pau-fc-4516925.html\" title=\"HLV Tholot l\u00fd gi\u1ea3i vi\u1ec7c Quang H\u1ea3i d\u1ef1 b\u1ecb \u1edf Pau FC\">HLV Tholot l\u00fd gi\u1ea3i vi\u1ec7c Quang H\u1ea3i d\u1ef1 b\u1ecb \u1edf Pau FC<\/a><span class=\"meta-news\"><br \/>\n<a class=\"count_cmt\" href=\"https:\/\/vnexpress.net\/hlv-tholot-ly-giai-viec-quang-hai-du-bi-o-pau-fc-4516925.html#box_comment_vne\"><\/p>\n<p><span class=\"txt_num_comment font_icon\" data-type=\"comment\" data-objecttype=\"1\" data-objectid=\"4516925\"><\/span><br \/>\n<\/a><br \/>\n<\/span><\/li>\n<li data-id=\"4516644\"><a data-medium=\"Item-2\" href=\"https:\/\/vnexpress.net\/quang-hai-tim-lai-niem-vui-o-dtqg-4516644.html\" title=\"Quang H\u1ea3i t\u00ecm l\u1ea1i ni\u1ec1m vui \u1edf \u0110TQG\">Quang H\u1ea3i t\u00ecm l\u1ea1i ni\u1ec1m vui \u1edf \u0110TQG<\/a><span class=\"meta-news\"><br \/>\n<a class=\"count_cmt\" href=\"https:\/\/vnexpress.net\/quang-hai-tim-lai-niem-vui-o-dtqg-4516644.html#box_comment_vne\"><\/p>\n<p><span class=\"txt_num_comment font_icon\" data-type=\"comment\" data-objecttype=\"3\" data-objectid=\"4516644\"><\/span><br \/>\n<\/a><br \/>\n<\/span><\/li>\n<li data-id=\"4516008\"><a data-medium=\"Item-3\" href=\"https:\/\/vnexpress.net\/quang-hai-moi-thu-voi-pau-fc-van-con-truoc-mat-4516008.html\" title=\"Quang H\u1ea3i: 'M\u1ecdi th\u1ee9 v\u1edbi Pau FC v\u1eabn c\u00f2n tr\u01b0\u1edbc m\u1eaft'\">Quang H\u1ea3i: &#8216;M\u1ecdi th\u1ee9 v\u1edbi Pau FC v\u1eabn c\u00f2n tr\u01b0\u1edbc m\u1eaft&#8217;<\/a><span class=\"meta-news\"><br \/>\n<a class=\"count_cmt\" href=\"https:\/\/vnexpress.net\/quang-hai-moi-thu-voi-pau-fc-van-con-truoc-mat-4516008.html#box_comment_vne\"><\/p>\n<p><span class=\"txt_num_comment font_icon\" data-type=\"comment\" data-objecttype=\"1\" data-objectid=\"4516008\"><\/span><br \/>\n<\/a><br \/>\n<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/article>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"mh-excerpt\"><p>Chia s\u1ebb v\u1edbi VnExpress h\u00f4m 29\/9, ph\u00f3ng vi\u00ean Gregory Letort cho bi\u1ebft Quang H\u1ea3i ch\u01b0a ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u1ec1 ngh\u1ecb Pau FC cho tr\u1edf v\u1ec1 d\u1ef1 <a class=\"mh-excerpt-more\" href=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/\" title=\"Ph\u00f3ng vi\u00ean Ph\u00e1p: &#8216;Quang H\u1ea3i kh\u00f4ng n\u00ean d\u1ef1 AFF Cup&#8217;\">[&#8230;]<\/a><\/p>\n<\/div>","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Ph\u00f3ng vi\u00ean Ph\u00e1p: &#039;Quang H\u1ea3i kh\u00f4ng n\u00ean d\u1ef1 AFF Cup&#039; - Web th\u1ec3 thao<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ph\u00f3ng vi\u00ean Ph\u00e1p: &#039;Quang H\u1ea3i kh\u00f4ng n\u00ean d\u1ef1 AFF Cup&#039; - Web th\u1ec3 thao\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Chia s\u1ebb v\u1edbi VnExpress h\u00f4m 29\/9, ph\u00f3ng vi\u00ean Gregory Letort cho bi\u1ebft Quang H\u1ea3i ch\u01b0a ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u1ec1 ngh\u1ecb Pau FC cho tr\u1edf v\u1ec1 d\u1ef1 [...]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Web th\u1ec3 thao\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-30T04:00:59+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"tranhuuchauminh\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tranhuuchauminh\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 ph\u00fat\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Article\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/#article\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"name\": \"tranhuuchauminh\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12\"\r\n\t            },\r\n\t            \"headline\": \"Ph\u00f3ng vi\u00ean Ph\u00e1p: &#8216;Quang H\u1ea3i kh\u00f4ng n\u00ean d\u1ef1 AFF Cup&#8217;\",\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-09-30T04:00:59+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-09-30T04:00:59+00:00\",\r\n\t            \"mainEntityOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"wordCount\": 734,\r\n\t            \"commentCount\": 0,\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"articleSection\": [\r\n\t                \"B\u00f3ng \u0111\u00e1\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"CommentAction\",\r\n\t                    \"name\": \"Comment\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/#respond\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/\",\r\n\t            \"name\": \"Ph\u00f3ng vi\u00ean Ph\u00e1p: 'Quang H\u1ea3i kh\u00f4ng n\u00ean d\u1ef1 AFF Cup' - Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-09-30T04:00:59+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-09-30T04:00:59+00:00\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Trang ch\u1ee7\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"Ph\u00f3ng vi\u00ean Ph\u00e1p: &#8216;Quang H\u1ea3i kh\u00f4ng n\u00ean d\u1ef1 AFF Cup&#8217;\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\",\r\n\t            \"name\": \"Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\",\r\n\t            \"sameAs\": [],\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png\",\r\n\t                \"width\": 275,\r\n\t                \"height\": 167,\r\n\t                \"caption\": \"Web th\u1ec3 thao\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12\",\r\n\t            \"name\": \"tranhuuchauminh\",\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"caption\": \"tranhuuchauminh\"\r\n\t            },\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"http:\/\/localhost\/First_Project\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/author\/tranhuuchauminh\/\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ph\u00f3ng vi\u00ean Ph\u00e1p: 'Quang H\u1ea3i kh\u00f4ng n\u00ean d\u1ef1 AFF Cup' - Web th\u1ec3 thao","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/","og_locale":"vi_VN","og_type":"article","og_title":"Ph\u00f3ng vi\u00ean Ph\u00e1p: 'Quang H\u1ea3i kh\u00f4ng n\u00ean d\u1ef1 AFF Cup' - Web th\u1ec3 thao","og_description":"Chia s\u1ebb v\u1edbi VnExpress h\u00f4m 29\/9, ph\u00f3ng vi\u00ean Gregory Letort cho bi\u1ebft Quang H\u1ea3i ch\u01b0a ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u1ec1 ngh\u1ecb Pau FC cho tr\u1edf v\u1ec1 d\u1ef1 [...]","og_url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/","og_site_name":"Web th\u1ec3 thao","article_published_time":"2022-09-30T04:00:59+00:00","author":"tranhuuchauminh","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi":"tranhuuchauminh","\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc":"4 ph\u00fat"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/"},"author":{"name":"tranhuuchauminh","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12"},"headline":"Ph\u00f3ng vi\u00ean Ph\u00e1p: &#8216;Quang H\u1ea3i kh\u00f4ng n\u00ean d\u1ef1 AFF Cup&#8217;","datePublished":"2022-09-30T04:00:59+00:00","dateModified":"2022-09-30T04:00:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/"},"wordCount":734,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization"},"articleSection":["B\u00f3ng \u0111\u00e1"],"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/","name":"Ph\u00f3ng vi\u00ean Ph\u00e1p: 'Quang H\u1ea3i kh\u00f4ng n\u00ean d\u1ef1 AFF Cup' - Web th\u1ec3 thao","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website"},"datePublished":"2022-09-30T04:00:59+00:00","dateModified":"2022-09-30T04:00:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/#breadcrumb"},"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/30\/phong-vien-phap-quang-hai-khong-nen-du-aff-cup\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Trang ch\u1ee7","item":"http:\/\/localhost\/First_Project\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ph\u00f3ng vi\u00ean Ph\u00e1p: &#8216;Quang H\u1ea3i kh\u00f4ng n\u00ean d\u1ef1 AFF Cup&#8217;"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/","name":"Web th\u1ec3 thao","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/First_Project\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"vi"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization","name":"Web th\u1ec3 thao","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png","width":275,"height":167,"caption":"Web th\u1ec3 thao"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12","name":"tranhuuchauminh","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g","caption":"tranhuuchauminh"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/First_Project"],"url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/author\/tranhuuchauminh\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/143"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=143"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/143\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=143"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=143"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=143"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}