<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Lưu trữ Võ thuật - Web thể thao</title>
	<atom:link href="/category/vo-thuat/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/category/vo-thuat/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 09 Sep 2022 15:42:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>Nguyễn Thị Thu Nhi sang Costa Rica thống nhất đai Boxing thế giới</title>
		<link>/2022/09/09/nguyen-thi-thu-nhi-sang-costa-rica-thong-nhat-dai-boxing-the-gioi/</link>
					<comments>/2022/09/09/nguyen-thi-thu-nhi-sang-costa-rica-thong-nhat-dai-boxing-the-gioi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranhuuchauminh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Sep 2022 15:42:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=118</guid>

					<description><![CDATA[<p>Nhà vô địch WBO thế giới Nguyễn Thị Thu Nhi sẽ chạm trán đối thủ Yokasta Valle &#8211; chủ nhân chiếc đai IBF thế giới <a class="mh-excerpt-more" href="/2022/09/09/nguyen-thi-thu-nhi-sang-costa-rica-thong-nhat-dai-boxing-the-gioi/" title="Nguyễn Thị Thu Nhi sang Costa Rica thống nhất đai Boxing thế giới">[...]</a></p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/nguyen-thi-thu-nhi-sang-costa-rica-thong-nhat-dai-boxing-the-gioi/">Nguyễn Thị Thu Nhi sang Costa Rica thống nhất đai Boxing thế giới</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">Nhà vô địch WBO thế giới Nguyễn Thị Thu Nhi sẽ chạm trán đối thủ Yokasta Valle &#8211; chủ nhân chiếc đai IBF thế giới trong trận thống nhất đai lịch sử.</strong></p>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<p>Chia sẻ trên trang cá nhân, Nguyễn Thị Thu Nhi cùng huấn luyện viên của mình sẽ lên đường sang Costa Rica, chuẩn bị cho trận thống nhất đai thế giới với đối thủ Yokasta Valle.</p>
<p>Thu Nhi (5-0 Boxing) đang là nhà vô địch WBO thế giới hạng minimum-weight. Nữ võ sĩ sinh năm 1996 mang về danh hiệu chuyên nghiệp thế giới đầu tiên cho Việt Nam sau khi đánh bại đối thủ Etsuko Tada hồi tháng 10/2021 sau trận đấu kéo dài 10 hiệp. Hiện tại, theo trang đánh giá BoxRec, Thu Nhi được xếp hạng 3,5 sao và đứng thứ hai trong số các nữ võ sĩ cùng hạng cân toàn thế giới ở hệ chuyên nghiệp.</p>
<p>Đối thủ của Thu Nhi, Yokasta Valle (25-2 Boxing) đang là chủ nhân chức vô địch IBF hạng minimumweight. Nữ võ sĩ người Nicaragua giành được danh hiệu này năm 2019 và đã có 5 lần bảo vệ đai thành công. Cô hiện đang xếp thứ 5 toàn thế giới với 3 sao được đánh giá bởi BoxRec.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-02/nguyen-thi-thu-nhi-sang-costa-rica-thong-nhat-dai-boxing-the-gioi.jpg" /><figcaption><em><strong>Nguyễn Thị Thu Nhi (giữa) trước giờ lên đường sang Costa Rica tham gia trận thống nhất đai. </strong></em></figcaption></figure>
<p>Trận đấu giữa Thu Nhi và Yokasta Valle là lần đầu tiên một võ sĩ boxing Việt Nam tham gia một trận thống nhất danh hiệu giữa hai tổ chức uy tín hàng đầu giới Boxing nhà nghề (WBO và IBF). Hai tay đấm sẽ thượng đài tại nhà thi đấu Ciudad Deportiva Heiner Ugalde, San Jose, Costa Rica, nơi được xem như sân nhà của Valle.</p>
<p>Theo các thông tin được công bố trước đó, trận đấu được phát sóng trên hệ thống truyền hình trả tiền DAZN vào 19h00 ngày 8/9, tức <strong>7h00 sáng ngày 9/9 theo giờ Việt Nam.</strong> Webthethao.vn sẽ cập nhật thêm các thông tin &#8211; kênh theo dõi trực tiếp về trận đấu tới quý vị độc giả.</p>
</div>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/nguyen-thi-thu-nhi-sang-costa-rica-thong-nhat-dai-boxing-the-gioi/">Nguyễn Thị Thu Nhi sang Costa Rica thống nhất đai Boxing thế giới</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2022/09/09/nguyen-thi-thu-nhi-sang-costa-rica-thong-nhat-dai-boxing-the-gioi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Trương Đình Hoàng trở lại sàn Boxing nhà nghề cùng ĐKVĐ WBC Châu Á Lê Hữu Toàn</title>
		<link>/2022/09/09/truong-dinh-hoang-tro-lai-san-boxing-nha-nghe-cung-dkvd-wbc-chau-a-le-huu-toan/</link>
					<comments>/2022/09/09/truong-dinh-hoang-tro-lai-san-boxing-nha-nghe-cung-dkvd-wbc-chau-a-le-huu-toan/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranhuuchauminh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Sep 2022 15:41:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=115</guid>

					<description><![CDATA[<p>Hai nhà vô địch Boxing Việt Nam &#8211; Trương Đình Hoàng và Lê Hữu Toàn sẽ góp mặt tại sự kiện LEAD: The Beginning vào <a class="mh-excerpt-more" href="/2022/09/09/truong-dinh-hoang-tro-lai-san-boxing-nha-nghe-cung-dkvd-wbc-chau-a-le-huu-toan/" title="Trương Đình Hoàng trở lại sàn Boxing nhà nghề cùng ĐKVĐ WBC Châu Á Lê Hữu Toàn">[...]</a></p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/truong-dinh-hoang-tro-lai-san-boxing-nha-nghe-cung-dkvd-wbc-chau-a-le-huu-toan/">Trương Đình Hoàng trở lại sàn Boxing nhà nghề cùng ĐKVĐ WBC Châu Á Lê Hữu Toàn</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">Hai nhà vô địch Boxing Việt Nam &#8211; Trương Đình Hoàng và Lê Hữu Toàn sẽ góp mặt tại sự kiện LEAD: The Beginning vào tháng 10 tới.</strong></p>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<p>Theo thông báo được Shadow Entertainment &#8211; công ty quảng bá của Trương Đình Hoàng và Lê Hữu Toàn, hai tay đấm sẽ cùng xuất hiện tại sự kiện mang tên LEAD: The Beginning, diễn ra tại Saigon Sports Club, TP. Hồ Chí Minh ngày 1/10 tới.</p>
<p>Đối thủ của Trương Đình Hoàng là võ sĩ đến từ Indonesia, Robert Kopa &#8211; hiện đang giữ thành tích 14 thắng &#8211; 11 thua, 3 hòa (theo <a href="https://boxrec.com/en/proboxer/482619" target="_blank" rel="noopener"><strong>BoxRec</strong></a>), đứng đầu trong số các võ sĩ Boxing chuyên nghiệp hạng trung của quốc đảo này.</p>
<p>Lần thượng đài tại LEAD: The Beginning của Trương Đình Hoàng là trận đấu chuyên nghiệp đầu tiên của tay đấm sinh năm 1990 kể từ năm 2020 tới nay. Sau kì SEA Games 31 không thành công, người hâm mộ đang kì vọng Hoàng sẽ có màn tái xuất tự tin hơn trên võ đài Boxing nhà nghề.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-06/Tr%C6%B0%C6%A1ng%20%C4%90%C3%ACnh%20Ho%C3%A0ng%20s%E1%BA%BD%20quay%20tr%E1%BB%9F%20l%E1%BA%A1i%20s%C3%A0n%20%C4%91%E1%BA%A5u%20nh%C3%A0%20ngh%E1%BB%81%20t%E1%BA%A1i%20s%E1%BB%B1%20ki%E1%BB%87n%20LEAD%20The%20Beginning_%C2%A0%20(2).jpg" /><figcaption><em><strong>Trương Đình Hoàng sẽ quay trở lại sàn đấu nhà nghề tại sự kiện LEAD: The Beginning. </strong></em></figcaption></figure>
<p>Cùng với đồng đội Trương Đình Hoàng, nhà vô địch WBA Châu Á hạng minimum, Lê Hữu Toàn cũng chạm trán một đối thủ khác từ Indonesia &#8211; Silem Serang, nhà vô địch Quốc tế của tổ chức UBO (Universal Boxing Organization). Tuy nhiên, hiện ban tổ chức vẫn chưa công bố cuộc so tài này có phải là một trận tranh đai hay không.</p>
<p>Ngoài hai võ sĩ chủ chốt của làng Boxing Việt Nam, LEAD: The Beginning còn có sự xuất hiện của các võ sĩ Nguyễn Ngọc Hải, Võ Hồng Đạt, Trịnh Thế Long,&#8230;Theo thông tin từ ban tổ chức, đây sẽ là sự kiện mở màn cho chuỗi giải đấu LEAD được tổ chức theo quy mô chuyên nghiệp.</p>
</div>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/truong-dinh-hoang-tro-lai-san-boxing-nha-nghe-cung-dkvd-wbc-chau-a-le-huu-toan/">Trương Đình Hoàng trở lại sàn Boxing nhà nghề cùng ĐKVĐ WBC Châu Á Lê Hữu Toàn</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2022/09/09/truong-dinh-hoang-tro-lai-san-boxing-nha-nghe-cung-dkvd-wbc-chau-a-le-huu-toan/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nguyễn Thị Thu Nhi thất trận, mất đai WBO thế giới vào tay Yokasta Valle</title>
		<link>/2022/09/09/nguyen-thi-thu-nhi-that-tran-mat-dai-wbo-the-gioi-vao-tay-yokasta-valle/</link>
					<comments>/2022/09/09/nguyen-thi-thu-nhi-that-tran-mat-dai-wbo-the-gioi-vao-tay-yokasta-valle/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranhuuchauminh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Sep 2022 15:35:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=109</guid>

					<description><![CDATA[<p>Xem trực tiếp Boxing mới nhất. Cập nhật link xem trực tiếp sự kiện Boxing thống nhất đai WBO-IBF giữa Nguyễn Thị Thu Nhi và <a class="mh-excerpt-more" href="/2022/09/09/nguyen-thi-thu-nhi-that-tran-mat-dai-wbo-the-gioi-vao-tay-yokasta-valle/" title="Nguyễn Thị Thu Nhi thất trận, mất đai WBO thế giới vào tay Yokasta Valle">[...]</a></p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/nguyen-thi-thu-nhi-that-tran-mat-dai-wbo-the-gioi-vao-tay-yokasta-valle/">Nguyễn Thị Thu Nhi thất trận, mất đai WBO thế giới vào tay Yokasta Valle</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2 class="mb-3 text-dark"><b>Xem trực tiếp Boxing mới nhất. Cập nhật link xem trực tiếp sự kiện Boxing thống nhất đai WBO-IBF giữa Nguyễn Thị Thu Nhi và đối thủ Yokasta Valle.</b></h2>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content mb-5">
<p>Sáng ngày 9/9, Boxing Việt Nam sẽ chứng kiến thêm một trận đấu lịch sử khi Nguyễn Thị Thu Nhi &#8211; đương kim vô địch WBO thế giới bước vào trận thống nhất đai đầu tiên trong sự nghiệp.</p>
<p>Nguyễn Thị Thu Nhi đang là nhà vô địch WBO thế giới hạng minimum-weight. Nữ võ sĩ sinh năm 1996 mang về danh hiệu chuyên nghiệp thế giới đầu tiên cho Việt Nam sau khi đánh bại đối thủ Etsuko Tada hồi tháng 10/2021 sau trận đấu kéo dài 10 hiệp. Hiện tại, theo trang đánh giá BoxRec, Thu Nhi được xếp hạng 3,5 sao và đứng thứ hai trong số các nữ võ sĩ cùng hạng cân toàn thế giới ở hệ chuyên nghiệp.</p>
<p>Đối thủ của Thu Nhi, Yokasta Valle (25-2 Boxing) đang là chủ nhân chức vô địch IBF hạng minimumweight. Nữ võ sĩ người Nicaragua giành được danh hiệu này năm 2019 và đã có 5 lần bảo vệ đai thành công. Cô hiện đang xếp thứ 5 toàn thế giới với 3 sao được đánh giá bởi BoxRec.</p>
<p><strong>TRỰC TIẾP Nguyễn Thị Thu Nhi vs. Yokasta Valle: </strong></p>
<p><strong>&gt;&gt;&gt; <a href="https://methstreams.com/boxingstreams/dazn-valle-vs-nguyen/" target="_blank" rel="noopener">Link 1</a> &#8211; <a href="http://the.crackstreams.ws/boxingstreams/dazn-valle-vs-nguyen/" target="_blank" rel="noopener">Link 2</a> &lt;&lt;&lt;</strong></p>
<p><strong><iframe loading="lazy" class="yt" src="https://www.youtube.com/embed/AjZB7cUEtYE" width="560" height="314" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></strong></p>
<p><strong>Thời gian: </strong>Sáng thứ Sáu ngày 9/9 theo giờ Việt Nam. Sự kiện gồm 7 trận đấu, dự kiến Thu Nhi và Valle sẽ thượng đài lúc 11h00 (tùy thuộc vào kết quả của các trận trước đó).</p>
<p><strong>Danh sách các trận đấu:</strong></p>
<ul>
<li><strong>Yokasta Valle vs. Nguyễn Thị Thu Nhi &#8211; Thống nhất đai IBF and WBO minimum-weight thế giới</strong></li>
<li>Sonia Osorio vs. Adelaida Ruiz; Super flyweight nữ</li>
<li>Jose Garcia vs. Israel Lopez; Super lightweights</li>
<li>Ofacio Falcon Jr. vs. Jose Perez; Super featherweights</li>
<li>Kyle Erwin vs. Lorenzo Garro; Welterweights</li>
<li>Jose Alvarado vs. Kelling Fonseca; Lightweights</li>
<li>Raquel Miller vs. Beatriz Aires Da Cunha; Super middleweights nữ</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<div class="interview-content mb-15">
<div id="storybox" class="details details--live details--toiviet bnc-content">
<div id="ctl00_main_divTimelime" class="details--live__aside">
<h3>Tóm tắt</h3>
<div class="slimScrollDiv">
<ul id="livetimeline" class="key sticky bnc-detail">
<li><a class="active" data-key="key0"><time data-livemode="True">11 giờ trước</time><span class="livetitle">Yokasta Valle đánh bại Nguyễn Thị Thu Nhi (100-90, 100-90, 100-90) , thâu tóm hai danh hiệu WBO &#8211; IBF thế giới hạng minimum-weight.</span></a></li>
<li><a data-key="key1"><time data-livemode="True">11 giờ trước</time><span class="livetitle">Adelaida Ruiz đánh bại Sonia Osorio</span></a></li>
<li><a data-key="key2"><time data-livemode="True">12 giờ trước</time><span class="livetitle">Jose Garcia knockout Israel Lopez ở 2:02 hiệp 2</span></a></li>
<li><a data-key="key3"><time data-livemode="True">12 giờ trước</time><span class="livetitle">Ofacio Falcon Jr. thắng điểm Jose Perez ở hạng super-featherweight</span></a></li>
</ul>
</div>
</div>
<div id="abdf" class="details__content">
<div id="main_detail" class="clearfix">
<h3>Chi tiết</h3>
<div class="cms-body detail">
<div id="livestream">
<div id="key0" class="key-event hastitle">
<div class="key-event__sect">
<div class="key-event__content bnc-content">
<div class="livetitle"><strong>Yokasta Valle đánh bại Nguyễn Thị Thu Nhi (100-90, 100-90, 100-90) , thâu tóm hai danh hiệu WBO &#8211; IBF thế giới hạng minimum-weight.</strong></div>
<div class="imagefull bnc-detail">
<p><strong>Hiệp 1: </strong>Thu Nhi nhanh chóng áp sát dồn ép Yokasta Valle ngay từ những giây đầu tiên. Valle có hàng loạt cú móc chuẩn xác bằng tay trái khi hiệp một đi được nửa thời gian.</p>
<p>Lợi thế sải tay giúp Valle tiếp tục chiếm lợi thế trong hiệp đầu tiên khi có nhiều đòn đánh thẳng trúng mặt võ sĩ Việt Nam.</p>
<p><strong>Hiệp 2: </strong>Thu Nhi tiếp tục chủ động chơi ép sân. Valle cho thấy ưu thế về tốc độ khi liên tục là người sở hữu nhiều combo được tung ra. Thu Nhi dính nhiều combo 1-2 từ võ sĩ người Nicaragua.</p>
<p><strong>Hiệp 3: </strong>Mở màn là một cú overhand chính xác từ Thu Nhi. Valle tiếp tục sử dụng các combo tầm xa nhằm ngăn Thu Nhi áp sát. Tới hết hiệp 2, số lượng đòn chính xác của Valle đã gấp 3 lần Thu Nhi.</p>
<p>Thu Nhi bị ép vào dây đài ở 1:30 giây hiệp ba, tình huống nguy hiểm đầu tiên của trận đấu với ưu thế lớn cho Yokasta Valle.</p>
<p><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/bandicam%202022-09-09%2011-12-05-407.jpg" alt="" /></p>
<p><strong>Hiệp 4: </strong>Thu Nhi bị trọng tài nhắc nhở vì ra đòn vào gáy đối thủ. Valle bắt đầu sử dụng các đòn đánh tay sau tầm xa.</p>
<p>Cuối hiệp 4, Nhi tiếp tục rơi vào nguy hiểm khi Valle dồn được cô vào góc đài, rất may mắn tình huống ép công của đối thủ không thể dẫn tới một pha knockout.</p>
<p><strong>HIệp 5:  </strong>Hai võ sĩ bắt đầu sử dụng nhiều đòn jab cùng các đòn đơn hơn. Valle bất ngờ quay lại với các combo ngắn ở nửa hiệp 5. Thu Nhi có thêm một cú overhand chính xác.</p>
<p>Cách đánh xả combo bất ngờ của Valle khiến Thu Nhi khó lựa chọn thời điểm nhà đòn phù hợp.</p>
<p><strong>HIệp 6: </strong>Valle bắt đầu ép đài khiến Thu Nhi gần như không tung được cú đấm hiệu quả nào ở nửa đầu hiệp 6. Đại diện Việt Nam rơi vào thế phòng thủ bị động hoàn toàn.</p>
<p><strong>Hiệp 7: </strong>Valle bắt đầu khai thác những cú bodyshot trước khi quay trở lại bằng các đòn móc trái. Hết hiệp 6, nhà vô địch IBF có 122 pha ra đòn chính xác trong khi Thu Nhi tung ra 56 cú đấm trúng đối thủ.</p>
<p>Một combo kết thúc với móc trái cực mạnh từ Valle khi hiệp 7 còn 20 giây nhưng Thu Nhi vẫn trụ vững tới hết hiệp đấu.</p>
<p><strong>Hiệp 8:</strong> Thu Nhi có 2 tình huống ra đòn đấm tay sau chính xác đầu hiệp. Thế trận đã bắt đầu chậm lại khi cả hai ít sử dụng các combo dài với tần suất cao.</p>
<p><strong>Hiệp 9: </strong>Thu Nhi có tình huống ép đài đầu tiên ngay đầu hiệp đấu. Dù vậy, Yokasta Valle tiếp tục quay trở lại bằng các tình huống &#8220;head hunt&#8221; với rất nhiều đòn đánh trúng mặt Nguyễn Thị Thu Nhi.</p>
<p>Các tình huống nhả jab, tung overhand của Thu Nhi không thể bắt được đối thủ khi Valle vẫn giữ cự li an toàn rất tốt.</p>
<p><strong>Hiệp 10: </strong>Thu Nhi tung ra những nỗ lực cuối cùng, trong khi Valle tiếp tục là người chủ động nắm giữ thế trận bằng những combo tầm xa, giữ trận đấu ở vị trí trung tầm sàn đấu.</p>
<p>Một cú uppercut chuẩn xác từ Valle, vẫn chưa có knockdown. Cả hai lao vào tình huống đổi đòn liên tục ở cuối trận đấu. Kết quả tính điểm chờ đón Yokasta Valle khi cô đã làm tốt trong cả 10 hiệp, trái lại, Thu Nhi đã cho thấy sự lì lợm của một nhà vô địch WBO.</p>
<p><strong>Tổng hợp chỉ số sau trận đấu:</strong></p>
<p>Qua 10 hiệp, Yokasta Valle có 193 cú đánh chính xác trong 446 lần ra đòn, áp đảo trước 91 đòn chuẩn xác sau 490 pha ra tay của Nguyễn Thị Thu Nhi.</p>
<p>Đáng chú ý, võ sĩ người Costa Rica có 151 đòn đánh uy lực trước 86 lần của Nguyễn Thị Thu Nhi.</p>
<p><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/bandicam%202022-09-09%2011-43-14-914.jpg" alt="" /></p>
<p>Quốc ca Việt Nam lần đầu tiên vang lên trong một trận thống nhất đai Boxing thế giới với sự góp mặt của nhà vô địch WBO hạng minimum-weight Nguyễn Thị Thu Nhi.</p>
<p><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/bandicam%202022-09-09%2010-57-50-415.jpg" alt="" /></p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div id="key1" class="key-event hastitle">
<div class="key-event__sect">
<div class="key-event__content bnc-content">
<div class="livetitle"><strong>Adelaida Ruiz đánh bại Sonia Osorio</strong></div>
<div class="imagefull bnc-detail">
<p>Với kết quả đồng thuận đến từ cả ba giám định, Adelaida Ruiz vượt qua Sonia Osorio để nâng thành tích lên 12 trận toàn thắng, đồng thời giành lấy chiếc đai tạm thời hạng junior bantamweight WBC từ tay đối thủ.</p>
<p><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/Screenshot_3.jpg" alt="" /></p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div id="key2" class="key-event hastitle">
<div class="key-event__sect">
<div class="key-event__content bnc-content">
<div class="livetitle"><strong>Jose Garcia knockout Israel Lopez ở 2:02 hiệp 2</strong></div>
<div class="imagefull bnc-detail">
<p>Với hai cú knockdown liên tiếp trong hiệp 2 và một tình huống ra đòn khiến đối phương không thể chống đỡ, Jose Garcia đã hạ gục đối thủ Israel Lopez để giành chiến thắng knockout thứ 15 trong sự nghiệp.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div id="key3" class="key-event hastitle">
<div class="key-event__sect">
<div class="key-event__content bnc-content">
<div class="livetitle"><strong>Ofacio Falcon Jr. thắng điểm Jose Perez ở hạng super-featherweight</strong></div>
<div class="imagefull bnc-detail">
<p>Ở trận đấu kéo dài 6 hiệp tại hạng super-featherweight, tay đấm người Mỹ Ofacio Falcon đã đánh bại đối thủ Jose Perez với kết quả tính điểm không đồng thuận (split decision) để nâng chuỗi toàn thắng lên 8 trận liên tiếp.</p>
<p><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-09-09/Screenshot_1.jpg" alt="" /></p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/nguyen-thi-thu-nhi-that-tran-mat-dai-wbo-the-gioi-vao-tay-yokasta-valle/">Nguyễn Thị Thu Nhi thất trận, mất đai WBO thế giới vào tay Yokasta Valle</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2022/09/09/nguyen-thi-thu-nhi-that-tran-mat-dai-wbo-the-gioi-vao-tay-yokasta-valle/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hành trình lên Boxing nhà nghề ở Việt Nam đối mặt những thách thức nào?</title>
		<link>/2022/09/09/hanh-trinh-len-boxing-nha-nghe-o-viet-nam-doi-mat-nhung-thach-thuc-nao/</link>
					<comments>/2022/09/09/hanh-trinh-len-boxing-nha-nghe-o-viet-nam-doi-mat-nhung-thach-thuc-nao/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranhuuchauminh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Sep 2022 15:23:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=91</guid>

					<description><![CDATA[<p>Dù bộ môn Boxing đã du nhập và phát triển ở Việt Nam từ lâu, nhưng hình thức tổ chức quyền anh nhà nghề (Pro <a class="mh-excerpt-more" href="/2022/09/09/hanh-trinh-len-boxing-nha-nghe-o-viet-nam-doi-mat-nhung-thach-thuc-nao/" title="Hành trình lên Boxing nhà nghề ở Việt Nam đối mặt những thách thức nào?">[...]</a></p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/hanh-trinh-len-boxing-nha-nghe-o-viet-nam-doi-mat-nhung-thach-thuc-nao/">Hành trình lên Boxing nhà nghề ở Việt Nam đối mặt những thách thức nào?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">Dù bộ môn Boxing đã du nhập và phát triển ở Việt Nam từ lâu, nhưng hình thức tổ chức quyền anh nhà nghề (Pro Boxing) vẫn là con đường còn chưa được khai thác triệt để.</strong></p>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<h3><strong>Thế nào là Amateur Boxing (Boxing nghiệp dư) và Pro Boxing (Boxing chuyên nghiệp)</strong></h3>
<p>Đầu tiên, cần làm rõ sự khác biệt giữa <em>amateur boxing</em> và <em>pro boxing</em> không hoàn toàn nói về trình độ của các võ sĩ đang thi đấu trong hai hệ thống trên. Sự khác biệt lớn nhất giữa hai hệ thống là luật thi đấu, hệ thống tổ chức giải đấu, quảng bá các trận đấu và quản lý võ sĩ.</p>
<p><strong>Với Boxing nghiệp dư,</strong> các võ sĩ trực thuộc các câu lạc bộ địa phương, quốc gia, thi đấu các giải thuộc hệ thống quốc gia. Tại Việt Nam, các võ sĩ tham gia các giải đấu do Liên đoàn Quyền Anh Việt Nam (Vietnam Boxing Federation &#8211; VBF) tổ chức. Ở đấu trường quốc tế, các võ sĩ đại diện quốc gia tham dự các giải đấu của Hiệp hội Boxing Quốc tế (International Boxing Association &#8211; IBA) hoặc hệ thống của Olympic. Các trận đấu kéo dài 3 hiệp x 3 phút với nam và 3 hiệp x 2 phút với nữ.</p>
<p><strong>Với Boxing nhà nghề,</strong> các võ sĩ tập luyện tự do ở các câu lạc bộ tư nhân và do các đơn vị &#8211; hay còn gọi là các công ty quảng bá (promotion company) quản lý. Các đơn vị này có trách nhiệm tìm kiếm, tổ chức, kinh doanh các trận đấu cho võ sĩ thay vì đơn thuần đưa võ sĩ tham gia các giải đấu định kì có sẵn như hệ thống nghiệp dư.</p>
<p>Để được gọi là một <strong><em>&#8220;trận đấu chuyên nghiệp&#8221; (pro bout)</em></strong>, các cuộc so tài phải đặt dưới sự giám sát của các tổ chức có khả năng công nhận thành tích chuyên nghiệp trên thế giới. Sự giám sát này dựa trên <strong><em>điều lệ &#8211; luật thi đấu (regulations)</em></strong> đã được định rõ trong điều lệ hoạt động của các tổ chức chuyên nghiệp.</p>
<p>Luật thi đấu Boxing nhà nghề có thời gian một hiệp đấu cho nam-nữ tương tự luật nghiệp dư. Tuy nhiên các trận đấu yêu cầu tối thiểu từ 4 hiệp tới tối đa 10 hiệp (nữ) và 12 hiệp (nam) (với các trận tranh đai thế giới).</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-07-15/Truong-Dinh-Hoang-vs-Lee-Gyu-Hyun%20(4).jpg" /><figcaption><em><strong>Các võ sĩ Boxing nhà nghề thi đấu dưới sự quản lý &#8211; tổ chức của các đơn vị tư nhân, được ghi nhận trong hệ thống quốc tế.</strong></em></figcaption></figure>
<h3><strong>Đào tạo võ sĩ Boxing nhà nghề tại Việt Nam? </strong></h3>
<p>Từ những thông tin trên có thể thấy, hiện tại Boxing Việt Nam vẫn chưa có đơn vị, tổ chức nào đảm nhận việc tổ chức &#8211; ban hành điều lệ thi đấu chuyên nghiệp cho các võ sĩ. Cơ quan cao nhất được cấp phép tổ chức các sự kiện Boxing là Liên đoàn Quyền Anh Việt Nam (VBF) cũng chưa ban hành điều lệ thi đấu chuyên nghiệp có sự công nhận của các tổ chức trên thế giới. Đây có thể xem là một hạn chế với các võ sĩ có tham vọng tiến lên chuyên nghiệp ở Việt Nam.</p>
<p>Thay vào đó, một số công ty đào tạo &#8211; quản lý tư nhân đang hoạt động tại Việt Nam như VSP Promotions, Cocky Buffalo Promotions, Saigon Sports Club, Shadow Entertainment, Trigger Boxing&#8230;. đã thực hiện đưa võ sĩ thi đấu dưới hệ thống chuyên nghiệp của một số tổ chức lớn như WBA, WBO, IBF, WBC. Tuy nhiên, các sự kiện thi đấu hiện vẫn đang tổ chức nhỏ lẻ, chưa định kì và chỉ phục vụ một số lượng nhỏ các võ sĩ hoạt động tại những đơn vị trên.</p>
<figure class="image"><img src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2022-07-15/Truong-Dinh-Hoang-vs-Lee-Gyu-Hyun%20(3).jpg" /><figcaption><strong><em>Ở Việt Nam, hiện chỉ có một số đơn vị tư nhân tổ chức các sự kiện (Promoter) được công nhận là chuyên nghiệp.</em></strong></figcaption></figure>
<p>So sánh với các cường quốc trong khu vực như Thái Lan hay Philippines, có thể thấy Boxing Việt Nam đang bị bỏ lại rất xa về hệ thống chuyên nghiệp.</p>
<p>Tại Philippines, Boxing chuyên nghiệp bắt đầu nở rộ từ thế kỉ 20 khi vùng đất này còn đặt dưới sự giám sát của thực dân Tây Ban Nha và sau này có sự hỗ trợ của chính quyền Mỹ. Năm 1954, Philippines cùng Nhật Bản, Hàn Quốc thành lập Liên đoàn Quyền Anh Phương Đông, sau này đổi tên thành Liên đoàn Quyền Anh Phương Đông và Thái Bình Dương (OPBF). Sau đó, vào năm 1963, quốc gia này cũng là một trong 11 nước thành viên sáng lập WBC (World Boxing Council) &#8211; tổ chức lâu đời và danh giá nhất thế giới.</p>
<p>Tương tự với Thái Lan, do có sự hậu thuẫn của nền kinh tế Mỹ, Boxing chuyên nghiệp sớm được phát triển ở đất nước chùa vàng khi WBC, WBA tham gia tích cực vào các hoạt động quảng bá cho môn thể thao này. Điển hình với những thế hệ nhà vô địch thế giới như Khaosai Galaxy, Samart Payakaroon, Chartchai Chionoi, Saensak Muangsurin, Den Junlaphan&#8230;</p>
<p>Từ những ví dụ của các cường quốc trong khu vực như Thái Lan, Philippines, cơ hội tiến lên chuyên nghiệp của Boxing Việt Nam vẫn hoàn toàn phụ thuộc vào tầm nhìn của những tổ chức quản lý, đơn vị quảng bá võ sĩ (Promoter) và đặc biệt chính ý thức phát triển nghề nghiệp của các tay đấm. Trong đó, vấn đề tạo mối liên kết, tổ chức các trận đấu có được sự công nhận của những tổ chức uy tín trên thế giới là vô cùng cần thiết.</p>
</div>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="/2022/09/09/hanh-trinh-len-boxing-nha-nghe-o-viet-nam-doi-mat-nhung-thach-thuc-nao/">Hành trình lên Boxing nhà nghề ở Việt Nam đối mặt những thách thức nào?</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="">Web thể thao</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2022/09/09/hanh-trinh-len-boxing-nha-nghe-o-viet-nam-doi-mat-nhung-thach-thuc-nao/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
