{"id":106,"date":"2022-09-09T15:33:50","date_gmt":"2022-09-09T15:33:50","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/First_Project\/?p=106"},"modified":"2022-09-09T15:33:59","modified_gmt":"2022-09-09T15:33:59","slug":"giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/","title":{"rendered":"Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng"},"content":{"rendered":"<p><strong class=\"font-semibold text-lg mb-4 inline-block\">Giannis Antetokounmpo \u0111ang l\u00e0 c\u1ea7u th\u1ee7 ghi \u0111i\u1ec3m t\u1ed1t nh\u1ea5t EuroBasket 2022, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi anh v\u1eeba c\u00f3 tr\u1eadn ghi nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5t trong h\u01a1n 2 th\u1eadp k\u1ef7 t\u1ea1i gi\u1ea3i \u0111\u1ea5u n\u00e0y.<\/strong><\/p>\n<div id=\"abody\" class=\"shortcode-content ck-content\">\n<p class=\"p1\">Trong l\u00fac NBA t\u1ea1m ngh\u1ec9, b\u00f3ng r\u1ed5 ch\u00e2u \u00c2u l\u1ea1i c\u1ef1c k\u1ef3 s\u00f4i \u0111\u1ed9ng v\u1edbi EuroBasket 2022, gi\u1ea3i \u0111\u1ea5u c\u1ee7a c\u00e1c \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n qu\u1ed1c gia \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c 4 n\u0103m m\u1ed9t l\u1ea7n.<\/p>\n<p class=\"p1\">S\u00e2n ch\u01a1i n\u00e0y h\u1ed9i t\u1ee5 r\u1ea5t nhi\u1ec1u ng\u00f4i sao t\u1eeb NBA v\u1ec1 thi \u0111\u1ea5u cho \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0111ang \u0111\u1ec3 l\u1ea1i nhi\u1ec1u d\u1ea5u \u1ea5n nh\u1ea5t l\u00e0 Giannis Antetokounmpo.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-07\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-euro-basket-3.png\" \/><figcaption><em><strong>Giannis Antetokounmpo \u0111ang b\u1ea5t b\u1ea1i c\u00f9ng \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n Hy L\u1ea1p t\u1ea1i EuroBasket 2022<\/strong><\/em><\/figcaption><\/figure>\n<p class=\"p1\">Sau m\u1ed9t ng\u00e0y ng\u1ed3i ngo\u00e0i ngh\u1ec9 ng\u01a1i v\u00ec \u0111\u1ea7u g\u1ed1i c\u00f3 d\u1ea5u hi\u1ec7u qu\u00e1 t\u1ea3i, \u201c\u00c1 Th\u1ea7n\u201d \u0111\u00e3 t\u00e1i xu\u1ea5t m\u1ed9t c\u00e1ch c\u1ef1c k\u1ef3 m\u1ea1nh m\u1ebd trong tr\u1eadn \u0111\u1ea5u g\u1eb7p \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n Ukraine di\u1ec5n ra \u0111\u00eam qua, r\u1ea1ng s\u00e1ng nay.<\/p>\n<p class=\"p1\">Anh b\u00f9ng n\u1ed5 v\u1edbi 41 \u0111i\u1ec3m, gi\u00fap \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n Hy L\u1ea1p c\u00f3 chi\u1ebfn th\u1eafng l\u1ed9i ng\u01b0\u1ee3c d\u00f2ng ngo\u1ea1n m\u1ee5c 99-79 \u0111\u1ec3 duy tr\u00ec m\u1ea1ch b\u1ea5t b\u1ea1i.<\/p>\n<p class=\"p1\">Ri\u00eang c\u00e1 nh\u00e2n Giannis Antetokounmpo \u0111\u00e3 c\u00f3\u00a0<strong>tr\u1eadn \u0111\u1ea5u ghi nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5t t\u1ea1i EuroBasket trong v\u00f2ng 21 n\u0103m<\/strong>, su\u00fdt qu\u00e2n b\u00ecnh k\u1ef7 l\u1ee5c tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3 c\u1ee7a Dirk Nowitzki (43 \u0111i\u1ec3m, th\u1ef1c hi\u1ec7n v\u00e0o n\u0103m 2001).<\/p>\n<p class=\"p1\"><iframe loading=\"lazy\" class=\"yt\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/gHCabBkimzk\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-mce-fragment=\"1\"><\/iframe><\/p>\n<p class=\"p1\">Ngay t\u1eeb \u0111\u1ea7u tr\u1eadn, Giannis \u0111\u00e3 th\u1ec3 hi\u1ec7n d\u1ea5u \u1ea5n \u0111\u1eadm n\u00e9t b\u1eb1ng chu\u1ed7i \u0111i\u1ec3m c\u00e1 nh\u00e2n 7-0 \u0111\u1ec3 gi\u00fap Hy L\u1ea1p v\u01b0\u01a1n l\u00ean d\u1eabn tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p class=\"p1\">Tuy nhi\u00ean \u0110T Ukraine v\u1edbi s\u1ef1 chu\u1ea9n b\u1ecb t\u1ed1t v\u1ec1 m\u1eb7t chi\u1ebfn thu\u1eadt \u0111\u00e3 l\u00e0 t\u1eadp th\u1ec3 thi \u0111\u1ea5u \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng h\u01a1n, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 \u1edf n\u1eeda \u0111\u1ea7u tr\u1eadn khi h\u1ecd d\u1eabn tr\u01b0\u1edbc 46-39 sau hai hi\u1ec7p \u0111\u1ea5u.<\/p>\n<p class=\"p1\">Th\u1ebf nh\u01b0ng \u0111\u00f3 c\u0169ng l\u00e0 n\u1ed7 l\u1ef1c \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng cu\u1ed1i c\u00f9ng m\u00e0 Ukraine l\u00e0m \u0111\u01b0\u1ee3c. Trong gi\u1edd ngh\u1ec9 gi\u1eefa tr\u1eadn, HLV tr\u01b0\u1edfng \u0110T Hy L\u1ea1p \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh v\u1ec1 chi\u1ebfn thu\u1eadt, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi y\u00eau c\u1ea7u Giannis ch\u01a1i b\u00f9ng n\u1ed5 h\u01a1n \u0111\u1ec3 \u0111\u00e1nh v\u00e0o tinh th\u1ea7n c\u1ee7a \u0111\u1ed1i ph\u01b0\u01a1ng.<\/p>\n<p class=\"p1\">\u0110\u00f3 ch\u00ednh l\u00e0 nh\u1eefng g\u00ec \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra \u1edf hi\u1ec7p 3 khi m\u1ed9t m\u00ecnh si\u00eau sao Milwaukee Bucks ghi 10 \u0111i\u1ec3m, s\u1edf h\u1eefu t\u1ef7 l\u1ec7 FG 100% \u0111\u1ec3 m\u1edf toang th\u1ebf tr\u1eadn.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2022-09-07\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-euro-basket-1.jpeg\" \/><figcaption><em><strong>Giannis b\u00f9ng n\u1ed5 m\u1ea1nh m\u1ebd trong hi\u1ec7p 3, gi\u00fap Hy L\u1ea1p l\u1ea5y l\u1ea1i th\u1ebf tr\u1eadn tr\u01b0\u1edbc \u0110T Ukraine<\/strong><\/em><\/figcaption><\/figure>\n<p class=\"p1\">T\u1eeb vi\u1ec7c b\u1ecb d\u1eabn, Hy L\u1ea1p v\u1edbi s\u1ef1 t\u1ecfa s\u00e1ng c\u1ee7a Giannis \u0111\u00e3 qu\u00e2n b\u00ecnh t\u1ef7 s\u1ed1 r\u1ed3i v\u01b0\u01a1n l\u00ean \u1edf cu\u1ed1i hi\u1ec7p 3, th\u1eb3ng ti\u1ebfn \u0111\u1ebfn chi\u1ebfn th\u1eafng chung cu\u1ed9c v\u1edbi c\u00e1ch bi\u1ec7t l\u00ean \u0111\u1ebfn 20 \u0111i\u1ec3m. B\u00ean c\u1ea1nh 41 \u0111i\u1ec3m (13-18 FG), Antetokounmpo c\u00f2n c\u00f3 th\u00eam 9 rebounds v\u00e0 2 assists.<\/p>\n<p class=\"p1\">Chi\u1ebfn th\u1eafng n\u00e0y gi\u00fap Giannis Antetokounmpo v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ed9i ch\u1ed1t v\u1ecb tr\u00ed nh\u1ea5t b\u1ea3ng c\u00f9ng th\u00e0nh t\u00edch 4 tr\u1eadn b\u1ea5t b\u1ea1i. H\u1ecd s\u1ebd c\u00f2n 1 l\u01b0\u1ee3t tr\u1eadn v\u00f2ng b\u1ea3ng n\u1eefa tr\u01b0\u1edbc khi ti\u1ebfn v\u00e0o nh\u1eefng tr\u1eadn knockout c\u1ee7a EuroBasket 2022.<\/p>\n<p class=\"p2\"><iframe loading=\"lazy\" class=\"yt\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/PJCWauZIWvw\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-mce-fragment=\"1\"><\/iframe><\/p>\n<p class=\"p1\">V\u1edbi c\u00e1 nh\u00e2n \u201c\u00c1 Th\u1ea7n\u201d, anh \u0111ang l\u00e0 c\u1ea7u th\u1ee7 xu\u1ea5t s\u1eafc nh\u1ea5t v\u00e0 ghi nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5t gi\u1ea3i, c\u00f3 trung b\u00ecnh h\u01a1n 31 \u0111i\u1ec3m\/tr\u1eadn.<\/p>\n<p class=\"p1\">Tuy v\u1eady, nh\u1eefng \u0111\u1ed1i th\u1ee7 kh\u00f3 kh\u0103n h\u01a1n s\u1ebd ch\u1edd \u0111\u1ee3i Giannis \u1edf v\u00f2ng \u0111\u1ea5u ti\u1ebfp theo, n\u01a1i nh\u1eefng anh t\u00e0i kh\u00e1c c\u0169ng s\u1ebd g\u00f3p m\u1eb7t nh\u01b0 \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n Serbia, Ph\u00e1p, Slovenia\u2026<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"mh-excerpt\"><p>Giannis Antetokounmpo \u0111ang l\u00e0 c\u1ea7u th\u1ee7 ghi \u0111i\u1ec3m t\u1ed1t nh\u1ea5t EuroBasket 2022, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi anh v\u1eeba c\u00f3 tr\u1eadn ghi nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5t trong h\u01a1n 2 <a class=\"mh-excerpt-more\" href=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/\" title=\"Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng\">[&#8230;]<\/a><\/p>\n<\/div>","protected":false},"author":1,"featured_media":107,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[5],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng - Web th\u1ec3 thao<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng - Web th\u1ec3 thao\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Giannis Antetokounmpo \u0111ang l\u00e0 c\u1ea7u th\u1ee7 ghi \u0111i\u1ec3m t\u1ed1t nh\u1ea5t EuroBasket 2022, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi anh v\u1eeba c\u00f3 tr\u1eadn ghi nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5t trong h\u01a1n 2 [...]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Web th\u1ec3 thao\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-09T15:33:50+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-09T15:33:59+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-euro-basket-2.jpeg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"250\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"165\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"tranhuuchauminh\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tranhuuchauminh\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 ph\u00fat\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Article\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/#article\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"name\": \"tranhuuchauminh\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12\"\r\n\t            },\r\n\t            \"headline\": \"Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng\",\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-09-09T15:33:50+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-09-09T15:33:59+00:00\",\r\n\t            \"mainEntityOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"wordCount\": 769,\r\n\t            \"commentCount\": 0,\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"articleSection\": [\r\n\t                \"B\u00f3ng r\u1ed5\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"CommentAction\",\r\n\t                    \"name\": \"Comment\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/#respond\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/\",\r\n\t            \"name\": \"Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng - Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-09-09T15:33:50+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-09-09T15:33:59+00:00\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Trang ch\u1ee7\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\",\r\n\t            \"name\": \"Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"vi\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"Web th\u1ec3 thao\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/\",\r\n\t            \"sameAs\": [],\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png\",\r\n\t                \"width\": 275,\r\n\t                \"height\": 167,\r\n\t                \"caption\": \"Web th\u1ec3 thao\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12\",\r\n\t            \"name\": \"tranhuuchauminh\",\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"vi\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"caption\": \"tranhuuchauminh\"\r\n\t            },\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"http:\/\/localhost\/First_Project\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/First_Project\/author\/tranhuuchauminh\/\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng - Web th\u1ec3 thao","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/","og_locale":"vi_VN","og_type":"article","og_title":"Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng - Web th\u1ec3 thao","og_description":"Giannis Antetokounmpo \u0111ang l\u00e0 c\u1ea7u th\u1ee7 ghi \u0111i\u1ec3m t\u1ed1t nh\u1ea5t EuroBasket 2022, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi anh v\u1eeba c\u00f3 tr\u1eadn ghi nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5t trong h\u01a1n 2 [...]","og_url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/","og_site_name":"Web th\u1ec3 thao","article_published_time":"2022-09-09T15:33:50+00:00","article_modified_time":"2022-09-09T15:33:59+00:00","og_image":[{"width":250,"height":165,"url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-euro-basket-2.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"tranhuuchauminh","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi":"tranhuuchauminh","\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc":"4 ph\u00fat"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/"},"author":{"name":"tranhuuchauminh","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12"},"headline":"Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng","datePublished":"2022-09-09T15:33:50+00:00","dateModified":"2022-09-09T15:33:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/"},"wordCount":769,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization"},"articleSection":["B\u00f3ng r\u1ed5"],"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/","name":"Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng - Web th\u1ec3 thao","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website"},"datePublished":"2022-09-09T15:33:50+00:00","dateModified":"2022-09-09T15:33:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/#breadcrumb"},"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/2022\/09\/09\/giannis-antetokounmpo-oanh-tac-eurobasket-2022-cung-hy-lap-bay-cao-tai-vong-bang\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Trang ch\u1ee7","item":"http:\/\/localhost\/First_Project\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Giannis Antetokounmpo oanh t\u1ea1c EuroBasket 2022, c\u00f9ng Hy L\u1ea1p bay cao t\u1ea1i v\u00f2ng b\u1ea3ng"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#website","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/","name":"Web th\u1ec3 thao","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/First_Project\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"vi"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#organization","name":"Web th\u1ec3 thao","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/LOGO.png","width":275,"height":167,"caption":"Web th\u1ec3 thao"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/2cce85fc3f48a84ef6c710e5d3a14c12","name":"tranhuuchauminh","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"http:\/\/localhost\/First_Project\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/db13e5173175027562abe3110c402b6b?s=96&d=mm&r=g","caption":"tranhuuchauminh"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/First_Project"],"url":"http:\/\/localhost\/First_Project\/author\/tranhuuchauminh\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/106"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=106"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/106\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":108,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/106\/revisions\/108"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/media\/107"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=106"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=106"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/First_Project\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=106"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}